# translation of installation.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2010, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: installation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-09 02:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-20 11:56+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"installation/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a package list
#: src/modules/AutoinstFunctions.rb:58
#, c-format
msgid ""
"AutoYaST cannot run second stage due to missing packages \n"
"%s.\n"
msgstr ""
"AutoYaST 無法執行另一個階段，因為缺少套件\n"
"%s。\n"

#: src/modules/AutoinstFunctions.rb:63
msgid ""
"The registration has failed. Please check your registration settings in the "
"AutoYaST configuration file."
msgstr "註冊失敗。請在 AutoYaST 組態檔案中檢查您的註冊設定。"

#: src/modules/AutoinstFunctions.rb:67
msgid ""
"You have not registered your system. Missing packages can be added by "
"configuring the registration in the AutoYaST configuration file."
msgstr ""
"您尚未註冊您的系統。可透過在 AutoYaST 組態檔案中設定註冊來新增缺少的套件。"

#. help for the dialog - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:54
msgid "<p>Initializing the installation...</p>"
msgstr "<p>正在初始化安裝...</p>"

#. dialog content - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:59
msgid "Preparing the 1st system configuration..."
msgstr "正在準備第一次系統組態..."

#. help for the dialog - busy message
#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:61
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:48
msgid "<p>Please wait...</p>"
msgstr "<p>請稍候...</p>"

#. dialog caption
#. TRANSLATORS: progress message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:66
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:150
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:78
msgid ""
"No installation control file has been found,\n"
"the installer cannot continue."
msgstr ""
"找不到安裝控制檔案，\n"
"安裝程式無法繼續。"

#. TRANSLATORS: busy message
#. progress step title
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:113
#: src/lib/installation/clients/yast_inf_finish.rb:72
msgid "Writing YaST configuration..."
msgstr "正在寫入 YaST 組態..."

#. TRANSLATORS: busy message
#. Dialog busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:127
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:270
msgid "Finishing the installation..."
msgstr "正在完成安裝..."

#. Somehow the graphical frontend failed and we're running in
#. text mode. Inform the user about this fact.
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:175
#, ycp-format
msgid ""
"Your computer does not fulfill all requirements for\n"
"a graphical installation. There is either less than %1 MB\n"
"memory or the X server could not be started.\n"
"\n"
"As fallback, the text front-end of YaST2 will guide you\n"
"through the installation. This front-end offers the\n"
"same functionality as the graphical one, but the screens\n"
"differ from those in the manual.\n"
msgstr ""
"電腦未滿足圖形安裝的\n"
"所有需求。記憶體小於 %1 MB，\n"
"或無法啟動 X 伺服器。\n"
"\n"
"做為備用方法，會使用 YaST2 文字前端指引您\n"
"完成安裝。這個前端\n"
"與圖形功能相同，只是畫面\n"
"與手冊上的不同。\n"

#. The script YaST2 wants to inform about a problem with the
#. option no_x11 but it's broken.
#. else if (Installation::no_x11 ())
#. Somehow the graphical frontend failed and we're running in
#. text mode. Inform the user about this fact.
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:194
msgid ""
"The graphical interface could not be started.\n"
"\n"
"Either the required packages were not installed (minimal installation) \n"
"or the graphics card is not properly supported.\n"
"\n"
"As fallback, the text front-end of YaST2 will guide you\n"
"through the installation. This front-end offers the\n"
"same functionality as the graphical one, but the screens\n"
"differ from those in the manual.\n"
msgstr ""
"無法啟動圖形介面。\n"
"\n"
"未安裝必要的套件 (最小安裝)，\n"
"或無法正確支援圖形卡。\n"
"\n"
"做為備用方法，會使用 YaST2 文字前端指引您\n"
"完成安裝。這個前端\n"
"與圖形功能相同，只是畫面\n"
"與手冊上的不同。\n"

#. TRANSLATORS: progress stage, %1 stands for service name
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:278
#, ycp-format
msgid "Start service %1"
msgstr "啟動服務 %1"

#. TRANSLATORS: progress stage, %1 stands for service name
#. TRANSLATORS: busy message
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:283
#: src/lib/installation/clients/inst_restore_settings.rb:47
#, ycp-format
msgid "Starting service %1..."
msgstr "正在啟動服務 %1..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:298
msgid "Adjusting Network Settings"
msgstr "調整網路設定"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:304
msgid "Network settings are being adjusted."
msgstr "正在調整網路設定。"

#. popup question (#x1)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:356
msgid ""
"The previous installation has failed.\n"
"Would you like it to continue?\n"
"\n"
"Note: You may have to enter some information again."
msgstr ""
"之前的安裝失敗。\n"
"是否要繼續？\n"
" \n"
"注意： 您可能必須再次輸入某些資訊。"

#. popup question (#x1)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:364
msgid ""
"The previous installation has been aborted.\n"
"Would you like it to continue?\n"
"\n"
"Note: You may have to enter some information again."
msgstr ""
"之前的安裝已被中止。\n"
"您是否要繼續安裝？\n"
"\n"
"注意：您可能需要再次輸入某些資訊。"

#. popup headline (#x1)
#. TRANSLATORS: starting the installation process
#. dialog cotent (progress information)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:378
#: src/lib/installation/clients/inst_doit.rb:60
msgid "Starting Installation..."
msgstr "正在啟動安裝..."

#. Heading for confirmation popup before the installation really starts
#: src/include/installation/misc.rb:100
msgid "Confirm Installation"
msgstr "確認安裝"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 1/3
#: src/include/installation/misc.rb:103
msgid "<p>Information required for the base installation is now complete.</p>"
msgstr "<p>基本安裝所需的資訊現在都已完備。</p>"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:119
msgid ""
"<p>If you continue now, <b>existing\n"
"partitions</b> on your hard disk will be <b>deleted</b> or <b>formatted</b>\n"
"(<b>erasing any existing data</b> in those partitions) according to the\n"
"installation settings in the previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>如果繼續進行，將會<b>刪除</b>或<b>格式化</b>\n"
"硬碟上的<b>現有分割區</b>\n"
"(清除這些分割區的<b>所有現存資料</b>)，\n"
"此操作依據上一個對話方塊中的安裝設定而定。</p>"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:130
msgid ""
"<p>If you continue now, partitions on your\n"
"hard disk will be modified according to the installation settings in the\n"
"previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>如果繼續進行，會修改硬碟上\n"
"的分割區，此操作依據上一個對話方塊中的安裝\n"
"設定而定。</p>"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 3/3
#. Text for confirmation popup before the update really starts 3/3
#. Text for confirmation popup before the update really starts 3/3
#: src/include/installation/misc.rb:141 src/include/installation/misc.rb:159
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:164
msgid "<p>Go back and check the settings if you are unsure.</p>"
msgstr "<p>如果不確定之前的設定，可以返回並進行檢查。</p>"

#. Heading for confirmation popup before the update really starts
#. Heading for confirmation popup before the update really starts
#: src/include/installation/misc.rb:147
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:152
msgid "Confirm Update"
msgstr "確認更新"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 1/3
#. Text for confirmation popup before the update really starts 1/3
#: src/include/installation/misc.rb:151
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:156
msgid "<p>Information required to perform an update is now complete.</p>"
msgstr "<p>執行更新所需的資訊現在都已完備。</p>"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 2/3
#. Text for confirmation popup before the update really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:153
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:158
msgid ""
"\n"
"<p>If you continue now, data on your hard disk will be overwritten\n"
"according to the settings in the previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"\n"
"<p>如果繼續進行，會覆寫硬碟上的資料，\n"
"此操作依據上一個對話方塊中的設定而定。</p>"

#. Label for the button that confirms startint the installation
#. Label for the button that confirms startint the installation
#: src/include/installation/misc.rb:162
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:167
msgid "Start &Update"
msgstr "開始更新(&U)"

#. this is a heading
#. this is a menu entry
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:91 src/lib/installation/cio_ignore.rb:93
msgid "Device Settings"
msgstr "裝置設定"

#. Build HTML text with clickable on/off-link.
#.
#. @param what [String] short text describing what to toggle
#. @param state [Boolean] current state
#. @param link_on [String] HTML ref for turning state to 'on'
#. @param link_off [String] HTML ref for turning state to 'off'
#.
#. @return [String] HTML fragment
#.
#. @example
#. msg = toggle_text("Foobar state", true, "foobar_enable", "foobar_disable")
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:120
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:120
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:122
msgid "disable"
msgstr "停用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:122
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:130
msgid "Blacklist devices"
msgstr "將裝置加入黑名單"

#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:131
msgid "I/O device auto-configuration"
msgstr "I/O 裝置自動組態"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:137
msgid ""
"<p>Use <b>Blacklist devices</b> if you want to create blacklist channels to "
"such devices which will reduce kernel memory footprint.</p><p>Disable <b>I/O "
"device auto-configuration</b> if you don't want any existing I/O auto-"
"configuration data to be applied.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您想對此類裝置建立黑名單通道，以減少佔用的核心記憶體，請使用<b>將裝置"
"加入黑名單</b>。</p>如果您不想套用任何現有的 I/O 自動組態資料，則可以<p>停用 "
"<b>I/O 裝置自動組態</b>。</p>"

#. progress step title
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:202
msgid "Blacklisting Devices..."
msgstr "正在將裝置加入黑名單..."

#. Step of base installation finish including mainly files to copy from insts-sys to target system
#. @note This client expect that SCR is not yet switched.
#. Expect the hell to be frozen if you call it with switched SCR.
#: src/lib/installation/clients/copy_files_finish.rb:58
msgid "Copying files to installed system..."
msgstr "正在將檔案複製到已安裝的系統..."

#. Copyright (c) [2020] SUSE LLC
#.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it
#. under the terms of version 2 of the GNU General Public License as published
#. by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or
#. FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for
#. more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along
#. with this program; if not, contact SUSE LLC.
#.
#. To contact SUSE LLC about this file by physical or electronic mail, you may
#. find current contact information at www.suse.com.
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:60
msgid "Installation from images is: <b>enabled</b>"
msgstr "從影像安裝狀態為︰<b>已啟用</b>"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:62
msgid "Installation from images is: <b>disabled</b>"
msgstr "從影像安裝狀態為︰<b>已停用</b>"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#. this is a heading
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:88
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:93
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:133
msgid "Installation from Images"
msgstr "由影像安裝"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:96
msgid ""
"Here you can choose to use pre-defined images to speed up RPM installation."
msgstr "您可以在此處選擇使用預先定義的影像，以加快 RPM 安裝速度。"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:110
msgid "&Install from Images"
msgstr "從影像安裝(&I)"

#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:119
msgid "&Do not Install from Images"
msgstr "不從影像安裝(&D)"

#. TRANSLATORS: help text
#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/clients/deploy_image_auto.rb:132
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:69
msgid ""
"<p><b>Installation from Images</b> is used to speed the installation up.\n"
"Images contain compressed snapshots of an installed system matching your\n"
"selection of patterns. The rest of the packages which are not contained in "
"the\n"
"images will be installed from packages the standard way.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>從影像安裝</b>用於加速安裝。\n"
"影像包含符合您選取模式之已安裝系統的壓縮快照。\n"
"影像中不包含的其餘套件將按照\n"
"標準方式從套件安裝。</p>\n"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:76
msgid ""
"<p>Note that when installing from images, the time stamps of all packages "
"originating from the images will\n"
"not match the installation date but rather the date the image was created.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>注意，當從影像安裝時，來源於影像之所有套件的時戳都將使用影像建立的日期，\n"
"而與安裝日期不相符。</p>"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:80
msgid ""
"<p>Installation from images is disabled by default if the current\n"
"pattern selection does not fit any set of images.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您現在的選擇不符合任何影像，\n"
"由影像安裝預設為停用。</p>"

#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:90
#, ycp-format
msgid "Error: Images should not be used for mode: %1."
msgstr "錯誤：對於模式 %1 不應使用影像。"

#. changed to true
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:119
msgid ""
"Cannot enable installation from images.\n"
"\n"
"Currently selected patterns do not fit the images\n"
"stored on the installation media.\n"
msgstr ""
"無法啟用從影像安裝。\n"
"\n"
"安裝媒體中不存在適用於\n"
"目前所選模式的影像。\n"

#. this is a menu entry
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:135
msgid "Installation from &Images"
msgstr "由影像安裝(&I)"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:155
msgid "No installation images are available"
msgstr "無可用的安裝影像"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:166
#, ycp-format
msgid "Installation from images is enabled (<a href=\"%1\">disable</a>)."
msgstr "從影像安裝已啟用 (<a href=\"%1\">停用</a>)。"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/lib/installation/clients/deploying_proposal.rb:181
#, ycp-format
msgid "Installation from images is disabled (<a href=\"%1\">enable</a>)."
msgstr "從影像安裝已停用 (<a href=\"%1\">啟用</a>)。"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:
#. desktop_finish.ycp
#.
#. Module:
#. Step of base installation finish
#.
#. Authors:
#. Jiri Srain <jsrain@suse.cz>
#.
#. $Id$
#: src/lib/installation/clients/desktop_finish.rb:48
msgid "Initializing default window manager..."
msgstr "正在啟始化預設視窗管理員..."

#. feedback heading
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:54
msgid "Add-on Product Installation"
msgstr "安裝附加產品"

#. feedback message
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:56
msgid "Reading packages available in the repositories..."
msgstr "正在讀取儲存庫上可用的套件..."

#. popup error message
#. %1 represents the the error message details
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:112
#, ycp-format
msgid ""
"An error occurred while connecting to the server.\n"
"Details: %1\n"
"\n"
"Try again?"
msgstr ""
"在連接至伺服器時發生錯誤。\n"
"詳細資料：%1\n"
"\n"
"再試一次？"

#. bnc #542792
#. Repository name must be generated from product details
#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:165
msgid "Unknown Product"
msgstr "未知的產品"

#: src/lib/installation/clients/inst_addon_update_sources.rb:170
#, ycp-format
msgid "Updates for %1 %2"
msgstr "%1 %2 的更新"

#. Reports an error if no product is selected or if the selected product
#. requires a license agreement and it has not been confirmed.
#.
#. @return [Boolean] true if a product has been selected and license
#. agreement confirmed when required; false otherwise
#. Reselecting existing add-on-products for installation again
#: src/lib/installation/clients/inst_complex_welcome.rb:257
#: src/lib/installation/widgets/product_selector.rb:88
msgid "Please select a product to install."
msgstr "請選取要安裝的產品。"

#: src/lib/installation/clients/inst_complex_welcome.rb:260
msgid "You must accept the license to install this product"
msgstr "必須接受授權才能安裝此產品"

#. TRANSLATORS: check box, see #ZMD
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:107
msgid "&Disable ZMD Service"
msgstr "停用 ZMD 服務(&D)"

#. TRANSLATORS: help text, see #ZMD
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:114
msgid ""
"<p>Select <b>Disable ZMD Service</b> to stop and disable\n"
"the ZMD service during system start.</p>\n"
msgstr ""
"<p>選取<b>停用 ZMD 服務</b>以在系統啟動時\n"
"停止和停用 ZMD 服務。</p>\n"

#. Check box: start the clone process and store the AutoYaST
#. profile in /root/autoinst.xml
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:149
msgid "&Clone This System for AutoYaST"
msgstr "為 Autoyast 複製這個系統(&C)"

#. caption for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:155
msgid "Installation Completed"
msgstr "安裝已完成"

#. congratulation text 1/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:163
msgid "<p><b>Congratulations!</b></p>"
msgstr "<p><b>恭喜！</b></p>"

#. congratulation text 2/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:165
msgid ""
"<p>The installation of &product; on your machine is complete.\n"
"After clicking <b>Finish</b>, you can log in to the system.</p>\n"
msgstr ""
"<p>已在電腦上完成 &product; 的安裝。\n"
"按一下<b>完成</b>後，即可登入系統。</p>\n"

#. congratulation text 3/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:169
#, ycp-format
msgid "<p>Visit us at %1.</p>"
msgstr "<p>我們在 %1，歡迎來訪。</p>"

#. congratulation text 4/4
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:172
msgid "<p>Have a lot of fun!<br>Your SUSE Development Team</p>"
msgstr "<p>祝您使用愉快！<br>SUSE 開發團隊</p>"

#. help 1/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:196
msgid "<p>Your system is ready for use.</p>"
msgstr "<p>您的系統已可使用。</p>"

#. help 2/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:198
msgid ""
"<p><b>Finish</b> will close the YaST installation and take you\n"
"to the login screen.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按<b>「完成」</b>會關閉 YaST 的安裝程序，並接著進入\n"
"登入畫面。</p>\n"

#. help 3/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:203
msgid ""
"<p>If you choose the default graphical desktop KDE, you can\n"
"adjust some KDE settings to your hardware. Also notice\n"
"our SUSE Welcome Dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果您選擇預設圖形桌面 KDE，您可以\n"
"針對硬體調整部分 KDE 設定。同時請注意\n"
"「SUSE 歡迎對話方塊」。</p>\n"

#. Show this help only in case of KDE as the default windowmanager
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:215
msgid ""
"<p>Use <b>Clone</b> if you want to create an AutoYaST profile.\n"
"AutoYaST is a way to do a complete SUSE Linux installation without user "
"interaction. AutoYaST\n"
"needs a profile to know what the installed system should look like. If this "
"option is\n"
"selected, a profile of the current system is stored in <tt>/root/autoinst."
"xml</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>若您要建立一個 AutoYaST 的設定檔，請使用<b>複製</b>。\n"
"AutoYaST 是一種不需與使用者互動就能完成 SUSE Linux 安裝的方法。AutoYaST\n"
"需要一個設定檔，才能知道已安裝系統是什麼樣子。若選取此選項，\n"
"一個針對目前系統的設定檔會被儲存在 <tt>/root/autoyast.xml</tt>。</p>"

#. #187558
#. Load Add-On products configured in the fist stage
#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:313
#, ycp-format
msgid ""
"<p>To clone the current system, the <b>%1</b> package must be installed.</p>"
msgstr "<p>若要複製目前系統，則必須安裝 <b>%1</b> 套件。</p>"

#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:316
msgid "<p>Install it now?</p>"
msgstr "<p>要現在安裝嗎？</p>"

#: src/lib/installation/clients/inst_congratulate.rb:318
msgid "autoyast2 package not installed. Cloning disabled."
msgstr "尚未安裝 autoyast2 套件，複製停用。"

#. OEM image if target disk is defined
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:49
msgid "The system will reboot now..."
msgstr "系統現在將重新開機..."

#. bnc #395030
#. Use less memory
#. twice more steps
#. FIXME: 2 minutes
#. own workflow for OEM image deployment
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:107
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:350
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:99
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:139
msgid "Deploying Images..."
msgstr "正在部署影像..."

#. BNC #444209
#. false == error
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:166
msgid ""
"Deploying images has failed.\n"
"Aborting the installation...\n"
msgstr ""
"部屬影像失敗。\n"
"正在中止安裝...\n"

#. TRANSLATORS: pop-up message
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:198
msgid ""
"Debugging has been turned on.\n"
"YaST will open a software manager for you to check the current status of "
"packages."
msgstr ""
"已開啟除錯。\n"
"YaST 將為您開啟軟體管理員以檢查目前套件的狀態。"

#. unknown image
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:374
#, ycp-format
msgid "Downloading image at speed %1/s"
msgstr "正在以 %1/s 的速度下載影像"

#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:379
#, ycp-format
msgid "Downloading image %1 at speed %2/s"
msgstr "正在以 %2/秒的速度下載影像 %1"

#. reset the label
#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:439
msgid "Deploying image..."
msgstr "正在部署影像..."

#: src/lib/installation/clients/inst_deploy_image.rb:442
#, ycp-format
msgid "Deploying image %1..."
msgstr "正在部署影像 %1..."

#. FIXME: move blacklist to Storage
#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:84
msgid "Select the disk to deploy the image to."
msgstr "選取要將影像部署到的磁碟。"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:85
msgid "All data on the disk will be lost!!!"
msgstr "該磁碟上的所有資料都將遺失！"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:87
msgid "&Disk to Use"
msgstr "要使用的磁碟(&D)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:92
msgid ""
"Select the disk, which the image will be deployed to. All data on the disk "
"will be lost and the disk will be partitioned as defined in the image."
msgstr ""
"選取要將影像部署到的磁碟。該磁碟上的所有資料都將遺失，並且系統會依照影像中的"
"定義分割該磁碟。"

#: src/lib/installation/clients/inst_disk_for_image.rb:99
msgid "Hard Disk for Image Deployment"
msgstr "用於部署影像的硬碟"

#. popup label
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:63
msgid "Detecting Available Controllers"
msgstr "正在偵測可用的控制器"

#. detect zFCP disks
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:84
msgid "Configure &DASD Disks"
msgstr "設定 DASD 磁碟組態(&D)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:90
msgid "Configure &ZFCP Disks"
msgstr "設定 ZFCP 磁碟組態(&Z)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:96
msgid "Configure &FCoE Interfaces"
msgstr "設定 FCoE 介面(&F)"

#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:110
msgid "Configure &iSCSI Disks"
msgstr "設定 iSCSI 磁碟組態(&I)"

#. Finish
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:165
msgid "Net&work Configuration..."
msgstr "網路組態(&W)..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:171
msgid "Disk Activation"
msgstr "磁碟啟用"

#. TRANSLATORS: Help text for "Network configuration..." button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:216
msgid ""
"<h2>Network configuration</h2>Launches the Network configuration dialog."
msgstr "<h2>網路組態</h2>啟動網路組態對話框。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure DASD Disks" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:224
msgid ""
"<h2>Configure DASD Disks</h2>Opens the dialog to configure the <b>D</b>irect "
"<b>A</b>ccess <b>S</b>torage <b>D</b>isks."
msgstr ""
"<h2>設定 DASD 硬碟</h2>開啟用來設定<b>直接</b><b>存取</b><b>儲存</b><b>硬碟</"
"b>的對話框。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure zFCP Disks" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:233
msgid ""
"<h2>Configure zFCP Disks</h2>Allows to configure the Fibre Channel Attached "
"SCSI Disks."
msgstr "<h2>設定 zFCP 硬碟</h2>允許您設定光纖通道連結的 SCSI 硬碟。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure FCoE Interfaces" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:241
msgid ""
"<h2>Configure FCoE Interfaces</h2>Shows the dialog to manage the <b>F</"
"b>ibre <b>C</b>hannel <b>o</b>ver <b>E</b>thernet interfaces."
msgstr ""
"<h2>設定 FCoE 介面</h2>顯示管理<b>乙太</b><b>網路下</b><b>光纖</b><b>通道</b>"
"的對話方塊。"

#. TRANSLATORS: Help text for "Configure iSCSI Disks" button in the Disks activation dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_disks_activate.rb:248
msgid ""
"<h2>Configure iSCSI Disks</h2>Executes the iSCSI initiator configuration."
msgstr "<h2>設定 iSCSI 硬碟</h2>執行 iSCSI 發起端設定。"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_doit.rb:56
msgid "Installation - Warming Up"
msgstr "安裝 - 正在準備"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/lib/installation/clients/inst_doit.rb:63
msgid "<p>Installation is just about to start!</p>"
msgstr "<p>安裝即將開始！</p>"

#. Set the UI content to show some progress.
#. FIXME: use a better title (reused existing texts because of text freeze)
#. TRANSLATORS: dialog caption
#. bug #302384
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:73
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:56
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:148
msgid "Initializing"
msgstr "正在啟始化"

#. TRANSLATORS: dialog progress message
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:73
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:44
msgid "Initializing the installation..."
msgstr "正在啟始化安裝..."

#. Refresh release notes UI
#: src/lib/installation/clients/inst_download_release_notes.rb:121
msgid "Re&lease Notes..."
msgstr "版本說明(&L)..."

#. popup message, list of repositores is appended to the text
#: src/lib/installation/clients/inst_extrasources.rb:150
msgid "Package updates have been found in these additional repositories:"
msgstr "在這些其他儲存庫中發現套件更新："

#. yes/no popup question
#: src/lib/installation/clients/inst_extrasources.rb:168
msgid "Start the software manager to check and install the updates?"
msgstr "啟動軟體管理員來檢查並安裝更新？"

#. check box
#: src/lib/installation/clients/inst_extrasources.rb:494
msgid "Show &package updates"
msgstr "顯示套件更新(&P)"

#. a fallback busy message
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:97
#, ycp-format
msgid "Calling step %1..."
msgstr "正在呼叫步驟 %1..."

#. use as ' * %1' -> ' * One of the finish steps...' in the SlideShow log
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:111
#, ycp-format
msgid " * %1"
msgstr " * %1"

#. get the latest errors
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:251
msgid "Installation Error"
msgstr "安裝錯誤"

#. Adjust a SlideShow dialog if not configured
#. kilobytes
#. just make it longer than inst_finish, TODO: better value later
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:272
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:127
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:145
msgid "Finishing Basic Installation"
msgstr "正在完成基本安裝"

#. Might be left from the previous stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:295
msgid "Creating list of finish scripts to call..."
msgstr "正在建立要呼叫的結束程序檔清單..."

#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:303
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:456
msgid "Copy files to installed system"
msgstr "將檔案複製到已安裝的系統"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:462
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存組態"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:468
msgid "Save installation settings"
msgstr "儲存安裝設定"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:476
msgid "Install boot manager"
msgstr "安裝開機管理員"

#. progress stage
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:482
msgid "Prepare system for initial boot"
msgstr "準備第一次啟動系統"

#. some steps are called in live installer only
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:543
#, ycp-format
msgid "Client %1 returned invalid data."
msgstr "用戶端 %1 傳回無效的資料。"

#. FIXME: looks like product specific finish steps are not used at all
#: src/lib/installation/clients/inst_finish.rb:575
#, ycp-format
msgid "Checking stage: %1..."
msgstr "正在檢查階段：%1 ..."

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:42
msgid "Installation is being initialized."
msgstr "正在啟始化安裝。"

#. TRANSLATORS: dialog progress message
#: src/lib/installation/clients/inst_initialization.rb:50
msgid "Preparing the initial system configuration..."
msgstr "正在準備啟始系統組態..."

#. Shows a dialog allowing the user to modify the invalid URL, modifying the
#. /etc/install.inf file with the new value. In case of cancelled or empty,
#. the URL will be completely removed.
#.
#. @param regurl [String]
#: src/lib/installation/clients/inst_install_inf.rb:54
msgid ""
"If you decide to cancel, the custom URL\n"
"will be completely ignored.\n"
"\n"
"Really cancel URL modification?"
msgstr ""
"如果您現在决定取消，自訂的 URL\n"
"將會刪除。\n"
"\n"
"真的想要取消？"

#. dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:80
msgid "Installation Options"
msgstr "安裝選項"

#. check box
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:175
msgid "&Add Online Repositories Before Installation"
msgstr "在安裝前新增線上儲存庫(&A)"

#. check box
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:187
msgid "In&clude Add-on Products from Separate Media"
msgstr "包含其他媒體中的附加產品(&C)"

#. help text for installation method
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:198
msgid "<p><big><b>Installation Options</b></big></p>"
msgstr "<p><big><b>安裝選項</b></big></p>"

#. help text for installation option
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:201
msgid ""
"<p>\n"
"To use suggested remote repositories during installation or update, select\n"
"<b>Add Online Repositories Before Installation</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"要在安裝或升級時使用建議的遠端儲存庫，請選取\n"
"<b>在安裝前新增線上儲存庫</b>。</p>"

#. help text for installation method
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:207
msgid ""
"<p>\n"
"To install an add-on product from separate media together with &product;, "
"select\n"
"<b>Include Add-on Products from Separate Media</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要和 &product; 一起安裝其他媒體中的附加產品，請選取\n"
"<b>「包含其他媒體中的附加產品」</b>。</p>\n"

#. help text: additional help for installation
#: src/lib/installation/clients/inst_installation_options.rb:210
msgid ""
"<p>If you need specific hardware drivers for installation, see <i>http://"
"drivers.suse.com</i> site.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您需要特定的硬體驅動程式才能安裝，請造訪 <i>http://drivers.suse.com</"
"i> 網站。</p>"

#. Title for root-password dialogue
#: src/lib/installation/clients/inst_keyboard_root_password.rb:54
msgid "Keyboard Layout and Password for the System Administrator \"root\""
msgstr "系統管理員 \"root\" 的鍵盤佈局和密碼"

#. Error message
#: src/lib/installation/clients/inst_license.rb:128
msgid "Internal error: Missing license to show"
msgstr "內部錯誤：缺少要顯示的授權"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:82
msgid "Network Setup"
msgstr "網路設定"

#. TRANSLATORS: dialog label
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:95
msgid ""
"No network setup has been found.\n"
"It is important if using remote repositories,\n"
"otherwise you can safely skip it.\n"
msgstr ""
"未找到網路設定。\n"
"這對使用遠端儲存庫的方式非常重要，\n"
"若您不需要，可以安全跳過這個步驟。\n"

#. TRANSLATORS: dialog label
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:105
msgid "Configure your network card now?"
msgstr "現在要設定您的網路卡嗎？"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:109
msgid "Select"
msgstr "選取"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:118
msgid "&Yes, Run the Network Setup"
msgstr "是，進行網路設定(&Y)"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:126
msgid "No, &Skip the Network Setup"
msgstr "不，跳過網路設定(&S)"

#. TRANSLATORS: help text, part 1/2
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:139
msgid ""
"<p>The current installation system does not\n"
"have a configured network.</p>\n"
msgstr ""
"<p>目前的安裝系統\n"
"沒有設定網路。</p>\n"

#. TRANSLATORS: help text, part 2/2
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:143
msgid ""
"<p>A configured network is needed for using remote repositories\n"
"or add-on products. If you do not use remote repositories, skip the "
"configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要使用遠端儲存庫或是附加產品需要有已經設定好的網路。\n"
"如果您不使用任何的遠端儲存庫，您可以跳過設定的步驟。</p>\n"

#. error popup
#: src/lib/installation/clients/inst_network_check.rb:187
#, ycp-format
msgid ""
"Network configuration has failed.\n"
"Check the log file %1 for details."
msgstr ""
"設定網路組態失敗。\n"
"請檢查記錄檔案 %1，以取得詳細資訊。"

#. hide the RN button and set the release notes for SlideShow (bnc#871158)
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:55
msgid "Cannot find base product. Release notes will not be shown."
msgstr "找不到基本產品。系統將不會顯示版本說明。"

#. 1 GB is a good approximation
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:93
msgid "Preparing disks..."
msgstr "正在準備磁碟..."

#. Use 'zero' if image installation is not used
#. BNC #439104
#: src/lib/installation/clients/inst_prepareprogress.rb:113
msgid "Installing Packages..."
msgstr "正在安裝套件..."

#. TRANSLATORS: error message - the module does not provide command line interface
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:61
msgid "There is no user interface available for this module."
msgstr "此模組沒有可用的使用者介面。"

#. combobox item
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:159
#, ycp-format
msgid "Language: %1"
msgstr "語言：%1"

#. caption for dialog "Release Notes"
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:206
msgid "Release Notes"
msgstr "版本說明"

#. combobox
#. TRANSLATORS: Combo box
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:217
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:429
msgid "&Language"
msgstr "語言(&L)"

#. +2 thingies on the right
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:248
msgid "&Product"
msgstr "產品(&P)"

#. help text for dialog "Release Notes"
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:260
msgid ""
"<p>The <b>release notes</b> for the installed Linux system provide a brief\n"
"summary of new features and changes.</p>\n"
msgstr ""
"<p>所安裝 Linux 系統的<b>版本說明</b>提供\n"
"關於新功能與變更的簡短摘要。</p>\n"

#. informative message in RichText widget
#: src/lib/installation/clients/inst_release_notes.rb:455
msgid "<p>No release notes have been installed.</p>"
msgstr "<p>尚未安裝版本說明。</p>"

#. This dialog in not interactive
#. always return `back when came from the previous dialog
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:72
msgid "Analyzing the Computer"
msgstr "正在分析電腦"

#. TRANSLATORS: progress steps in system probing
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:90
msgid "Probe USB devices"
msgstr "查探 USB 裝置"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:91
msgid "Probing USB devices..."
msgstr "正在查探 USB 裝置..."

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:94
msgid "Probe FireWire devices"
msgstr "查探 FireWire 裝置"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:95
msgid "Probing FireWire devices..."
msgstr "正在查探 FireWire 裝置..."

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:102
msgid "Probe hard disks"
msgstr "查探硬碟"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:103
msgid "Probing hard disks..."
msgstr "正在查探硬碟..."

#. FATE #302980: Simplified user config during installation
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:107
msgid "Search for system files"
msgstr "搜尋系統檔案"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:108
msgid "Searching for system files..."
msgstr "正在搜尋系統檔案..."

#. we cannot initialize during update software manager until we know target partition
#. as base product is not known
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:117
msgid "Initialize software manager"
msgstr "啟始化軟體管理員"

#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:118
msgid "Initializing software manager..."
msgstr "正在啟始化軟體管理員..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:124
msgid "System Probing"
msgstr "系統查探"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:130
msgid "YaST is probing computer hardware and installed systems now."
msgstr "YaST 現在正在查探電腦硬體與已安裝的系統。"

#. additonal error when HW was not found
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:196
msgid ""
"\n"
"Check 'drivers.suse.com' if you need specific hardware drivers for "
"installation."
msgstr ""
"\n"
"如果您需要特定的硬體驅動程式才能安裝，請造訪「drivers.suse.com」。"

#. TRANSLATORS: Error pop-up
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:211
#, ycp-format
msgid ""
"No hard disks were found for the installation.\n"
"Please check your hardware!\n"
"%1\n"
msgstr ""
"找不到用於安裝的硬碟。\n"
"請檢查您的硬體！\n"
"%1\n"

#. popup message
#: src/lib/installation/clients/inst_system_analysis.rb:237
msgid ""
"Failed to initialize the software repositories.\n"
"Aborting the installation."
msgstr ""
"無法啟始化軟體儲存庫。\n"
"將中止安裝。"

#. Return the self-update URLs
#.
#. @return [Array<URI>] self-update URLs
#.
#. @see #default_self_update_url
#. @see #custom_self_update_url
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:191
msgid ""
"The registration URL provided is not valid.\n"
"Skipping installer update.\n"
msgstr ""
"您提供的註冊 URL 是無效的。\n"
"跳過安裝程式更新。\n"

#. TRANSLATORS: %s is an URL
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:231
#, c-format
msgid ""
"A valid update could not be found at\n"
"%s.\n"
"\n"
msgstr ""
"在以下位置找不到有效的更新︰\n"
"%s。\n"
"\n"

#. TRANSLATORS: %s is an URL
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:238
#, c-format
msgid ""
"Could not fetch update from\n"
"%s.\n"
"\n"
msgstr ""
"無法從以下位置擷取更新︰\n"
"%s。\n"
"\n"

#. Launch the network configuration client on users' demand
#.
#. Ask the user about checking network configuration. If she/he accepts,
#. the `inst_lan` client will be launched.
#.
#. @param reason [String] reason why user want to check his network configuration
#. @return [Boolean] true if the network configuration client was launched;
#. false if the network is not configured.
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:262
msgid ""
"\n"
"Would you like to check your network configuration\n"
"and try installing the updates again?"
msgstr ""
"\n"
"是否要檢查您的網路組態\n"
"並再次嘗試安裝更新？"

#. Note: the proxy cannot be configured in the YaST installer yet,
#. it needs to be set via the "proxy" boot option.
#. TRANSLATORS: %s is an URL
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:303
#, c-format
msgid ""
"Downloading the optional installer updates from \n"
"%s\n"
"failed.\n"
"\n"
"You can continue the installation without applying the updates.\n"
"However, some potentially important bug fixes might be missing.\n"
"\n"
"If you need a proxy server to access the update repository\n"
"then use the \"proxy\" boot parameter.\n"
msgstr ""
"從以下位置下載可選的安裝程式更新失敗︰ \n"
"%s\n"
"\n"
"您可以不套用更新繼續安裝。\n"
"但是，某些潛在重要的錯誤修復可能會遺失。\n"
"\n"
"如果您需要代理伺服器以存取更新儲存庫，請使用「proxy」開機參數。\n"

#. TRANSLATORS: progress label
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:389
msgid "Add Update Repository"
msgstr "加入更新套件庫"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:390
msgid "Download the Packages"
msgstr "下載套件"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:391
msgid "Copy the Add-on Packages"
msgstr "複製附加產品套件"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:392
msgid "Apply the Packages"
msgstr "應用套件"

#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:393
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. TRANSLATORS: dialog title
#. TRANSLATORS: progress title
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:404
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:406
msgid "Updating the Installer..."
msgstr "正在更新安裝程式..."

#. TRANSLATORS: error message, %{repos} is replaced by an URL list
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:453
#, perl-brace-format
msgid ""
"The installer found unexpected package versions in the installer\n"
"self update repository. Make sure that the self update\n"
"URL points to a correct repository.\n"
"\n"
"Configured update repositories:\n"
"%{repos}"
msgstr ""
"安裝程式在其自行更新套件庫中發現了\n"
"未預期的套件版本。請確定自行更新 URL\n"
"指向正確的套件庫。\n"
"\n"
"設定的更新套件庫：\n"
"%{repos}"

#. TRANSLATORS: part of an popup message, %s is replaced by the name
#. of the installer system, e.g. "SUSE Linux Enterprise 15 SP2"
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:461
#, c-format
msgid "Installation system: %s"
msgstr "安裝系統：%s"

#. TRANSLATORS: part of an popup message
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:465
msgid "The installer self update will be skipped."
msgstr "將跳過安裝程式自行更新。"

#. Fetch the profile from the given URI
#.
#. @return [Hash, nil] current profile if fetched or exists; nil otherwise
#.
#. @see Yast::Profile.current
#: src/lib/installation/clients/inst_update_installer.rb:513
msgid ""
"Error while parsing the control file.\n"
"\n"
msgstr ""
"解析控制檔案時發生錯誤。\n"
"\n"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:103
msgid "Previously Used Repositories"
msgstr "之前使用的儲存庫"

#. TRANSLATORS: dialog text, possibly multiline,
#. Please, do not use more than about 50 characters per line.
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:109
msgid ""
"These repositories were found on the system\n"
"you are upgrading:"
msgstr ""
"在您正要升級的系統中\n"
"發現以下儲存庫："

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:119
msgid "Action"
msgstr "動作"

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:121
msgid "Repository"
msgstr "儲存庫"

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:123
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:154
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:157
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:160
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. TRANSLATORS: The action to perform with a repository
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:163
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#. TRANSLATORS: the "Toggle Action" button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:172
msgid "&Toggle Action"
msgstr "切換動作(&T)"

#. TRANSLATORS: the "Change URL" button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:180
msgid "&Change URL..."
msgstr "變更 URL(&C)..."

#. TRANSLATORS: Text entry for changing the repositoru URL
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:213
msgid "&Repository URL"
msgstr "儲存庫 URL(&R)"

#. TRANSLATORS: help text 1/3
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:318
msgid ""
"<p>Here you see all software repositories found on the system you are "
"upgrading. Enable the ones you want to include in the upgrade process.</p>"
msgstr ""
"<p>此處顯示從您要升級的系統上找到的所有\n"
"軟體套件庫。請啟用您要在升級過程中包含的套件庫。</p>"

#. TRANSLATORS: help text 2/3, %{toggle_action} is replaced by the button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:322
#, perl-brace-format
msgid ""
"<p>To enable, remove or disable an URL, click the <b>%{toggle_action}</b> "
"button or double-click the respective table item.</p>"
msgstr ""
"<p>若要啟用、移除或停用某個 URL，請按一下\n"
"<b>%{toggle_action}</b>按鈕，或連按兩下相應的表項目。</p>"

#. TRANSLATORS: help text 3/3, %{change_url} is replaced by the button label
#: src/lib/installation/clients/inst_upgrade_urls.rb:328
#, perl-brace-format
msgid "<p>To change the URL, click the <b>%{change_url}</b> button.</p>"
msgstr "<p>若要變更 URL，請按一下<b>%{change_url}</b>按鈕。</p>"

#. dialog caption
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:64
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎使用"

#. welcome text 1/4
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:67
msgid "<p><b>Welcome!</b></p>"
msgstr "<p><b>歡迎使用！</b></p>"

#. welcome text 2/4
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:69
msgid ""
"<p>There are a few more steps to take before your system is ready to\n"
"use. YaST will now guide you through some basic configuration.  Click\n"
"<b>Next</b> to continue. </p>\n"
"            \n"
msgstr ""
"<p>在使用您的系統之前，還有幾個步驟需要\n"
"進行。YaST 將會引導您進行部分基本組態設定。按一下\n"
"<b>下一步</b>以繼續。</p>\n"
"            \n"

#. help ttext
#: src/lib/installation/clients/inst_welcome.rb:81
msgid ""
"<p>Click <b>Next</b> to perform the\n"
"basic configuration of the system.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按一下<b>下一步</b>以設定\n"
"系統的基本組態。</p>\n"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/lib/installation/clients/installation.rb:100
msgid "No workflow defined for this kind of installation."
msgstr "沒有為此類安裝定義工作流程。"

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/installation_settings_finish.rb:60
msgid "Writing automatic configuration..."
msgstr "正在寫入自動組態..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/kernel_finish.rb:64
msgid "Updating kernel module dependencies..."
msgstr "正在更新核心模組相依性..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/ldconfig_finish.rb:60
msgid "Setting up linker cache..."
msgstr "正在設定連結器快取..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/network_finish.rb:60
msgid "Saving network configuration..."
msgstr "正在儲存網路組態..."

#. File:    pre_umount_finish.rb
#.
#. Module:  Step of base installation finish
#: src/lib/installation/clients/pre_umount_finish.rb:25
msgid "Checking the installed system..."
msgstr "正在檢查已安裝的系統..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/proxy_finish.rb:62
msgid "Saving proxy configuration..."
msgstr "正在儲存代理組態..."

#. This is a step of base installation finish and is responsible of write the
#. specific configuration for the current system role.
#.
#. It has been added for CaaSP Roles (FATE#321754) and currently only
#. the 'worker_role' has an special behavior.
#: src/lib/installation/clients/roles_finish.rb:35
msgid "Writing specific role configuration  ..."
msgstr "正在寫入特定系統角色組態……"

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:134
msgid "Saving time zone..."
msgstr "正在儲存時區..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:145
msgid "Saving keyboard configuration..."
msgstr "正在儲存鍵盤組態..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:151
msgid "Saving language..."
msgstr "正在儲存語言..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:156
msgid "Saving console configuration..."
msgstr "正在儲存主控台組態..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:174
msgid "Saving product information..."
msgstr "正在儲存產品資訊..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_config_finish.rb:179
msgid "Saving automatic installation settings..."
msgstr "正在儲存自動安裝設定..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/save_hw_status_finish.rb:66
msgid "Saving hardware configuration..."
msgstr "正在儲存硬體組態..."

#. Constuctor
#: src/lib/installation/clients/security_finish.rb:50
msgid "Writing Security Configuration..."
msgstr "正在寫入安全性組態..."

#. Proposal title
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:69
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. Menu entry label
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:71
msgid "&Security"
msgstr "安全性(&S)"

#. TRANSLATORS: proposal warning text preventing the user to block
#. the root login by error.
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:94
msgid ""
"The 'root' user uses only SSH key-based authentication. <br>With the current "
"settings the user might not be allowed to login."
msgstr ""
"「root」使用者僅使用基於 SSH 金鑰的驗證。<br>如果使用目前的設定，可能不允許該"
"使用者登入。"

#. Returns the cpu mitigation part of the bootloader proposal description
#. Returns nil if this part should be skipped
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:150
msgid "CPU Mitigations: "
msgstr "CPU 緩解策略： "

#. Show VNC port only if installing over VNC
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:187
#, c-format
msgid "VNC ports will be open (<a href=\"%s\">block</a>)"
msgstr "將開啟 VNC 連接埠 (<a href=\"%s\">封鎖</a>)"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:189
#, c-format
msgid "VNC ports will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
msgstr "將阻擋 VNC 連接埠 (<a href=\"%s\">開啟</a>)"

#. Returns the SSH-port part of the firewall proposal description
#. Returns nil if this part should be skipped
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:200
#, c-format
msgid "SSH port will be open (<a href=\"%s\">block</a>)"
msgstr "將開啟 SSH 連接埠 (<a href=\"%s\">阻擋</a> 2)"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:202
#, c-format
msgid "SSH port will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
msgstr "將阻擋 SSH 連接埠 (<a href=\"%s\">開啟</a>)"

#. Returns the Firewalld service part of the firewall proposal description
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:210
#, c-format
msgid "Firewall will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
msgstr "將啟用防火牆 (<a href=\"%s\">停用</a>)"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:214
#, c-format
msgid "Firewall will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
msgstr "將停用防火牆 (<a href=\"%s\">啟用</a>)"

#. Returns the SSH service part of the firewall proposal description
#. @return [String] proposal html text
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:224
#, c-format
msgid "SSH service will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
msgstr "將啟用 SSH 服務 (<a href=\"%s\">停用</a>)"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:228
#, c-format
msgid "SSH service will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
msgstr "將停用 SSH 服務 (<a href=\"%s\">啟用</a>)"

#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:238
#, c-format
msgid "PolicyKit Default Privileges: %s"
msgstr "PolicyKit 預設權限：%s"

#. add required patterns
#: src/lib/installation/clients/security_proposal.rb:248
#, c-format
msgid "SELinux Default Mode is %s"
msgstr "SELinux 預設模式為 %s"

#: src/lib/installation/clients/services_finish.rb:9
msgid "Adapting system services ..."
msgstr "正在調整系統服務..."

#. normal=configuration in an installed system
#: src/lib/installation/clients/ssh_import_auto.rb:131
msgid "It makes no sense to write these settings to system."
msgstr "將這些設定寫入系統並無意義。"

#. proposal part - bootloader label
#. For some reason the CheckBoxFrame Label is cut if the label size
#. exceeds the CheckBoxFrame content's width. MinWidth with label length
#. is used to avoid this issue.
#: src/lib/installation/clients/ssh_import_proposal.rb:21
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:98
msgid "Import SSH Host Keys and Configuration"
msgstr "輸入 SSH 主機金鑰和組態"

#. menubutton entry
#: src/lib/installation/clients/ssh_import_proposal.rb:23
msgid "&Import SSH Host Keys and Configuration"
msgstr "輸入 SSH 主機金鑰和組態(&I)"

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/ssh_settings_finish.rb:64
msgid "Copying SSH settings to installed system..."
msgstr "正在將 SSH 設定複製到已安裝的系統..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/switch_scr_finish.rb:65
msgid "Moving to installed system..."
msgstr "正在移至已安裝的系統..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/umount_finish.rb:72
msgid "Unmounting all mounted devices..."
msgstr "正在卸載所有已掛接的裝置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/clients/x11_finish.rb:65
msgid "Copying X Window System configuration into system..."
msgstr "正在將 X Window 系統組態複製到系統..."

#. call command
#: src/lib/installation/clients/yast_inf_finish.rb:107
msgid ""
"\n"
"**************************************************************\n"
"\n"
"Loading installed kernel using kexec.\n"
"\n"
"Trying to load installed kernel via kexec instead of rebooting\n"
"Please, wait.\n"
"\n"
"**************************************************************\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"**************************************************************\n"
"\n"
"使用 kexec 載入安裝的核心。\n"
"\n"
"正在嘗試使用 kexec 載入安裝的核心，而不是重新開機\n"
"請稍候。\n"
"\n"
"**************************************************************\n"
"\t\t"

#. this is the most important message so make it translatable,
#. the console is for experts so it is OK have the rest untranslated
#. TRANSLATORS: help text displayed in the installer command line console,
#. do not change these texts they are replaced:
#. %{cmd} is replaced by a command name
#. %{keys} is replaced by a keyboard shortcut
#: src/lib/installation/console/commands.rb:50
#, perl-brace-format
msgid ""
"Type '%{cmd}' or press %{keys} to close the console and go back to the "
"installer"
msgstr "輸入「%{cmd}」或按 %{keys} 關閉主控台並返回安裝程式"

#. TRANSLATORS: dialog title
#: src/lib/installation/console/menu.rb:43
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#. create a new Wizard dialog to hide the installation steps on the left side
#: src/lib/installation/console/menu.rb:93
msgid ""
"<p>This is a special configuration menu which allows configuring the system "
"during installation or tweak some installation options.</p>"
msgstr ""
"<p>這是一個特殊的組態功能表，可用於在安裝或調整某些安裝選項期間設定系統。</p>"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/lib/installation/console/menu.rb:103
msgid ""
"The installer configuration dialog cannot be displayed when a popup window "
"is visible.\n"
"Close the popup first and then repeat the action."
msgstr ""
"當快顯視窗可見時無法顯示安裝程式組態對話方塊。\n"
"請先關閉快顯視窗，然後重複動作。"

#. define a button for starting the command line console
#: src/lib/installation/console/plugins/console_button.rb:29
msgid "Expert Console..."
msgstr "進階主控台..."

#: src/lib/installation/console/plugins/console_button.rb:39
msgid ""
"<p>The <b>Expert Console</b> button starts a command line interface to the "
"installer. It is intended for special purposes, wrong usage might result in "
"crash or unexpected behavior.</p>"
msgstr ""
"<p>按下<b>進階主控台</b>按鈕會啟動安裝程式的指令列介面。該介面用於特殊目的，"
"使用不當可能導致當機或非預期的行為。</p>"

#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2015 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#: src/lib/installation/copy_logs_finish.rb:43
msgid "Copying log files to installed system..."
msgstr "正在將記錄檔案複製到已安裝的系統..."

#. Returns the dialog title
#.
#. The title can vary depending if the license agreement or the product
#. selection is shown.
#.
#. @return [String] Dialog's title
#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:64
msgid "Language and Keyboard Selection"
msgstr "語言和鍵盤選擇"

#. for now display the configuration button only in openSUSE Tumbleweed
#. TODO: later enable it also for SLE15-SP4 and Leap 15.4
#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:128
msgid "K&eyboard Test"
msgstr "鍵盤測試(&E)"

#. Title of the dialog in case there is some product available.
#.
#. The title can vary depending if the license agreement or the product
#. selection is shown.
#.
#. @return [String] Dialog's title
#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:195
msgid "Language, Keyboard and License Agreement"
msgstr "語言、鍵盤和授權合約"

#: src/lib/installation/dialogs/complex_welcome.rb:197
msgid "Language, Keyboard and Product Selection"
msgstr "語言、鍵盤和產品選擇"

#. Clear previously selected role
#: src/lib/installation/dialogs/desktop_roles.rb:31
msgid "User Interface"
msgstr "使用者界面"

#. TRANSLATORS: dialog title
#: src/lib/installation/dialogs/ntp_setup.rb:47
msgid "NTP Setup"
msgstr "NTP 設定"

#. The dialog is used to select from available product that can do system installation.
#. Currently it is mainly used for LeanOS that have on one media more products.
#: src/lib/installation/dialogs/product_selection.rb:20
msgid "Product Selection"
msgstr "產品選項"

#. TRANSLATORS: Help text alerting the user about a invalid url
#: src/lib/installation/dialogs/registration_url_dialog.rb:34
msgid ""
"<p>\n"
"The registration URL provided in the command line is not valid.\n"
"Check that you entered it correctly and try again.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"指令行中提供的註冊 URL 無效。\n"
"請檢查您是否輸入了正確內容，然後重試。\n"
"</p>"

#: src/lib/installation/dialogs/registration_url_dialog.rb:41
#: src/lib/installation/dialogs/registration_url_dialog.rb:45
msgid "Registration URL"
msgstr "註冊 URL"

#. Dialog for security proposal configuration
#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:39
msgid "Security Configuration"
msgstr "安全性組態"

#. Hostname of the current system.
#.
#. Getting the hostname is sometimes a little bit slow, so the value is
#. cached to be reused in every dialog redraw
#.
#. @return [String]
#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:108
msgid "Firewall and SSH service"
msgstr "防火牆和 SSH 服務"

#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:115
msgid "PolicyKit"
msgstr "PolicyKit"

#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:122
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/lib/installation/dialogs/security.rb:129
msgid "SELinux"
msgstr "SELinux"

#. Event callback for the 'ok' button
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:65
msgid "I would like to import SSH host keys from a previous installation"
msgstr "我要從先前的安裝輸入 SSH 主機金鑰"

#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:102
msgid ""
"<p>Every SSH server is identified by one or several public host keys. Choose "
"an existing Linux installation to reuse the host keys -and thus the "
"identity- of its SSH server. The key files found in /etc/ssh (one pair of "
"files per host key) will be copied to the new system being installed.</"
"p><p>Check <b>Import SSH Configuration</b> to also copy other files found "
"in /etc/ssh, in addition to the keys.</p>"
msgstr ""
"<p>每個 SSH 伺服器均由一或多個公用主機金鑰識別。選擇現有的 Linux 安裝可重用"
"其 SSH 伺服器的主機金鑰及身分。/etc/ssh 中的金鑰檔案 (每個主機金鑰對應一對檔"
"案) 將複製到正在安裝的新系統。</p><p>若核取<b>輸入 SSH 組態</b>，則除金鑰之外"
"還會複製 /etc/ssh 中的其他檔案。</p>"

#. AutoYaST configuration mode. The user can input the device e.b. /dev/sda0
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:115
msgid "&Device"
msgstr "裝置(&D)"

#. TRANSLATORS: %{system_name} is a string like "openSUSE 13.2", %{device}
#. is a string like /dev/sda1
#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:136
#, perl-brace-format
msgid "%{system_name} at %{device}"
msgstr "%{device} 上的 %{system_name}"

#: src/lib/installation/dialogs/ssh_import.rb:141
msgid "Import SSH Configuration"
msgstr "輸入 SSH 組態"

#. progress step title
#: src/lib/installation/prep_shrink.rb:42
msgid "Shrinking PREP partition..."
msgstr "正在縮小 PREP 分割區..."

#. returns true if there is no error or user approved stored errors
#: src/lib/installation/proposal_errors.rb:34
msgid "Error Found in Installation Settings"
msgstr "安裝設定中發現錯誤"

#: src/lib/installation/proposal_errors.rb:35
msgid ""
"The following errors were found in the configuration proposal.\n"
"If you continue with the installation it may not be successful.\n"
"Errors:\n"
msgstr ""
"在組態提案中發現以下錯誤。\n"
"若您選擇繼續，安裝可能無法成功。\n"
"錯誤：\n"

#. question in a popup box
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:238
msgid "Really reset everything to default values?"
msgstr "確定要將所有項目重設成預設值嗎？"

#. explain consequences of a decision
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:240
msgid "You will lose all changes."
msgstr "會遺失所有變更。"

#. message show when user has disabled the configuration
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:297
msgid "Skipping configuration upon user request"
msgstr "依使用者要求跳過組態"

#. error message is a popup
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:319
msgid ""
"The proposal contains an error that must be\n"
"resolved before continuing.\n"
msgstr ""
"建議包含的錯誤必須\n"
"先解決才能繼續。\n"

#. busy message
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:441
msgid "Adapting the proposal to the current settings..."
msgstr "正在調整建議以適應目前的設定..."

#. busy message;
#. Initial contents of proposal subwindow while proposals are calculated
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:445
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:732
msgid "Analyzing your system..."
msgstr "正在分析系統..."

#. fallback proposal, means usually an internal error
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:550
msgid "ERROR: No proposal"
msgstr "錯誤： 無建議"

#. Submodules handle their own error reporting
#. text for a message box
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:591
msgid ""
"Configuration saved.\n"
"There were errors."
msgstr ""
"已儲存組態。\n"
"發生錯誤。"

#. Check box: Skip all the configurations in this dialog -
#. do this later manually or not at all
#. Translators: About 40 characters max,
#. use newlines for longer translations.
#. radio button
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:686
msgid "&Skip Configuration"
msgstr "跳過組態(&S)"

#. radio button
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:695
msgid "&Use Following Configuration"
msgstr "使用下列組態(&U)"

#. menu button
#. menu button
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:712
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:829
msgid "&Change..."
msgstr "變更(&C)..."

#. Help message between headline and installation proposal / settings summary.
#. May contain newlines, but don't make it very much longer than the original.
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:758
msgid "Click a headline to make changes or use the \"Change...\" menu below."
msgstr "按一下任何標題或使用下面的「變更...」功能表來改變設定。"

#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:762
msgid "Click a headline to make changes."
msgstr "按一下標題可進行變更。"

#. menu button item
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:824
msgid "&Reset to defaults"
msgstr "重設成預設值(&R)"

#. FATE #120373
#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:840
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: src/lib/installation/proposal_runner.rb:840
msgid "&Install"
msgstr "安裝(&I)"

#. @return [String] translated headline
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:58
msgid "Installation Overview"
msgstr "安裝總覽"

#. General part of the help text for all types of proposals
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:66
msgid ""
"<p>\n"
"Change the values by clicking on the respective headline\n"
"or by using the <b>Change...</b> menu.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按一下對應的標題，\n"
"或使用<b>變更...</b>功能表，即可變更值。\n"
"</p>\n"

#. Help text for installation proposal, continued
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:74
msgid ""
"<p>\n"
"Your hard disk has not been modified yet. You can still safely abort.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"您的硬碟尚未做任何修改，因此仍可以安全地中止。\n"
"</p>\n"

#. TRANSLATORS: Warning message, can be split to more lines if needed
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:285
msgid ""
"This proposed setting is marked as read-only\n"
"and cannot be changed."
msgstr "該建議的設定被標示為唯讀且無法修改。"

#. Help text for installation proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:506
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Install</b> to perform a new installation with the values "
"displayed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選取<b>安裝</b>以使用顯示的值來執行全新安裝。\n"
"</p>\n"

#. so update
#. Help text for update proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:514
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Update</b> to perform an update with the values displayed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選取<b>更新</b>以使用顯示的值來執行更新。\n"
"</p>\n"

#. Help text for network configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:523
msgid ""
"<p>\n"
"Put the network settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>「下一步」</b>，網路設定即會生效。\n"
"</p>\n"

#. Help text for service configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:531
msgid ""
"<p>\n"
"Put the service settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>「下一步」</b>，服務設定即會生效。\n"
"</p>\n"

#. Help text for hardware configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:539
msgid ""
"<p>\n"
"Put the hardware settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>，硬碟設定即會生效。\n"
"</p>\n"

#. Proposal in uml module
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:546
msgid "<P><B>UML Installation Proposal</B></P>"
msgstr "<P><B>UML 安裝建議</B></P>"

#. help text
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:548
msgid ""
"<P>UML (User Mode Linux) installation allows you to start independent\n"
"Linux virtual machines in the host system.</P>"
msgstr ""
"<P>UML (使用者模式 Linux) 安裝允許您在主機系統中\n"
"啟動獨立的 Linux 虛擬機器。</P>"

#. Generic help text for other proposals (not basic installation or
#. hardhware configuration.
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/lib/installation/proposal_store.rb:562
msgid ""
"<p>\n"
"To use the settings as displayed, press <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要使用顯示的設定，請按<b>下一步</b>。\n"
"</p>\n"

#. Text to display
#.
#. @return String
#: src/lib/installation/remote_finish_client.rb:67
msgid "Enabling remote administration..."
msgstr "正在啟用遠端管理..."

#. firewall is up and port for ssh is not open
#: src/lib/installation/security_settings.rb:149
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. TRANSLATORS: restrictive in sense the most restrictive policy
#: src/lib/installation/security_settings.rb:151
msgid "Restrictive"
msgstr "嚴格"

#: src/lib/installation/security_settings.rb:152
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#. TRANSLATORS: easy in sense the least restrictive policy
#: src/lib/installation/security_settings.rb:154
msgid "Easy"
msgstr "簡易"

#. no role selected (bsc#1078809)
#: src/lib/installation/select_system_role.rb:158
msgid "Select one of the available roles to continue."
msgstr "選取其中一個可用角色繼續。"

#. Changing the role, show a Continue-Cancel popup to user
#: src/lib/installation/select_system_role.rb:164
msgid "Changing the system role may undo adjustments you may have done."
msgstr "變更系統角色可能會復原您所做的調整。"

#. Writes configuration
#.
#. It finishes the Snapper configuration, if needed.
#.
#. It also creates a snapshot when no second stage is required and
#. Snapper is configured.
#.
#. @return [TrueClass,FalseClass] True if snapshot was created;
#. otherwise it returns false.
#: src/lib/installation/snapshots_finish.rb:45
msgid "Creating root filesystem snapshot..."
msgstr "正在建立根檔案系統快照..."

#. as of bsc #1092757 snapshot descriptions are not translated
#: src/lib/installation/snapshots_finish.rb:58
msgid "Could not create a post-update snapshot."
msgstr "無法建立更新後的快照。"

#. as of bsc #1092757 snapshot descriptions are not translated
#: src/lib/installation/snapshots_finish.rb:68
msgid "Could not create a post-installation snapshot."
msgstr "無法建立安裝後的快照。"

#. TRANSLATORS: default name for a found Linux system (we don't know if
#. it's an openSUSE, Ubuntu...)
#: src/lib/installation/ssh_config.rb:64
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#. Build a formatted summary based on the status of the importer
#.
#. @return [String] HTML formatted summary.
#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:45
msgid "No previous Linux installation found"
msgstr "未發現之前的 Linux 安裝"

#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:47
msgid "No existing SSH host keys will be copied"
msgstr "將不複製現有的 SSH 主機金鑰"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a Linux system found in the hard
#. disk, like 'openSUSE 13.2'
#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:54
#, c-format
msgid "SSH host keys and configuration will be copied from %s"
msgstr "將從 %s 複製 SSH 主機金鑰和組態"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a Linux system found in the hard
#. disk, like 'openSUSE 13.2'
#: src/lib/installation/ssh_importer_presenter.rb:58
#, c-format
msgid "SSH host keys will be copied from %s"
msgstr "將從 %s 複製 SSH 主機金鑰"

#. Ask the user to chose a registration server
#.
#. @param services [Array<SlpServiceClass::Service>] Array of registration servers
#. @return [SlpServiceClass::Service,Symbol] Registration service to use; :scc if SCC is selected;
#. :cancel if the dialog was dismissed.
#: src/lib/installation/update_repositories_finder.rb:256
msgid ""
"Select a detected registration server from the list\n"
"to search for installer updates."
msgstr "自列表中選擇一個偵測到的註冊伺服器來搜尋安裝程式更新。"

#. TRANSLATORS: input field label
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:54
msgid "N&TP Servers (comma or space separated)"
msgstr "NTP 伺服器(&T) (以逗號或空格分隔)"

#. Initializes the widget's value
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:82
#, perl-brace-format
msgid ""
"Not valid location for the NTP servers:\n"
"%{servers}\n"
"\n"
"Please, enter a valid IP or Hostname"
msgstr ""
"下面的位置不是有效的 NTP 伺服器位置：\n"
"%{servers}\n"
"\n"
"請輸入有效的 IP 或主機名稱"

#. TRANSLATORS: a help text for the NTP server input field
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:103
msgid "<h3>NTP Servers</h3>"
msgstr "<h3>NTP 伺服器</h3>"

#. TRANSLATORS: a help text for the NTP server input field
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:105
msgid ""
"<p>Enter the host name or the IP address of the NTP server which will be "
"used for synchronizing the time on this machine</p>"
msgstr "<p>輸入將用於在此機器上同步時間的 NTP 伺服器的主機名稱或 IP 位址</p>"

#. TRANSLATORS: a help text for the NTP server input field
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:108
msgid "<p>Use comma (,) or space to separate multiple values.</p>"
msgstr "<p>請使用逗號 (,) 或空格來分隔各個值。</p>"

#. Check if the user wants to intentionally skip the NTP server configuration
#.
#. @return [Boolean] true if user wants to skip it; false otherwise.
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:125
msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP 伺服器"

#. TRANSLATORS: error message for invalid ntp server name/address
#: src/lib/installation/widgets/ntp_server.rb:127
msgid ""
"You have not configured an NTP server. This may lead to\n"
"your system not functioning properly.\n"
"Proceed with caution and at your own risk.\n"
"\n"
"Would you like to continue with the installation?"
msgstr ""
"您尚未設定 NTP 伺服器。這可能導致您的系統\n"
"無法正常運作。\n"
"請謹慎進行後面的操作，並且您需自負風險。\n"
"\n"
"是否要繼續安裝？"

#. TRANSLATORS: Push button label
#: src/lib/installation/widgets/online_repos.rb:14
msgid "Configure Online Repositories"
msgstr "設定線上套件庫"

#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2021 SUSE LLC
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact SUSE.
#.
#. To contact SUSE about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.suse.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#: src/lib/installation/widgets/polkit_default_priv.rb:32
msgid "PolicyKit Default Privileges"
msgstr "PolicyKit 預設權限"

#: src/lib/installation/widgets/polkit_default_priv.rb:40
msgid ""
"<p>SUSE ships with three sets of default privilege settings. These are as "
"follows:<br><ul><li>\"restrictive\": conservative settings that require the "
"root user password for a lot of actions and disable certain actions "
"completely for remote users.</li><li>\"standard\": balanced settings that "
"restrict sensitive actions to require root authentication but allow less "
"dangerous operations for regular logged in users.</li><li>\"easy\": settings "
"that are focused on ease of use. This sacrifices security to some degree to "
"allow a more seamless user experience without interruptions in the workflow "
"due to password prompts.</li></ul><br>The \"default\" is to keep value empty "
"and it will beassigned automatically.</p>"
msgstr ""
"<p>SUSE 隨附三組預設權限設定。這些設定如下所述：<br><ul><li>「嚴格」：保守的"
"設定，對於許多動作要求提供 root 使用者密碼，並要求對遠端使用者完全停用某些動"
"作。</li><li>「標準」：均衡的設定，將敏感的動作限制為需要完成 root 驗證才能執"
"行，但允許普通的登入使用者執行風險不高的操作。</li><li>「簡易」：注重易用性的"
"設定。此設定在一定程度上損害了安全性，但可以實現更順暢的使用者體驗，而且避免"
"了密碼提示對工作流程造成的干擾。</li></ul><br>「預設」設定是將值保留空白，讓"
"系統自動指定。</p>"

#. @param products [Array<Installation::Product>] to display
#. @param skip_validation [Boolean] Skip value validation
#: src/lib/installation/widgets/product_selector.rb:35
msgid "Product to Install"
msgstr "要安裝的產品"

#. TRANSLATORS: SELinux Mode just SELinux is already content of frame.
#: src/lib/installation/widgets/selinux_mode.rb:35
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/lib/installation/widgets/selinux_mode.rb:51
msgid ""
"<p>Sets default SELinux mode. Modes are: <ul><li><b>Enforcing</b> the state "
"that enforces SELinux security policy. Access is denied to users and "
"programs unless permitted by SELinux security policy rules. All denial "
"messages are logged.</li> <b>Permissive</b> is a diagnostic state. The "
"security policy rules are not enforced, but SELinux sends denial messages to "
"a log file.</li><b>Disabled</b> SELinux does not enforce a security policy.</"
"li></ul></p>"
msgstr ""
"<p>設定預設的 SELinux 模式。模式包括：<ul><li><b>強制</b>：強制執行 SELinux "
"安全性原則的狀態。除非得到 SELinux 安全性原則和規則的允許，否則會拒絕使用者和"
"程式進行存取。將記錄所有拒絕訊息。</li> <b>寬鬆</b>：一種診斷狀態。不強制執行"
"安全性原則規則，但 SELinux 會將拒絕訊息傳送至記錄檔。</li><b>已停用</b>："
"SELinux 不強制執行安全性原則。</li></ul></p>"

#. TRANSLATORS: Popup error requesting to choose some option.
#: src/lib/installation/widgets/system_roles_radio_buttons.rb:86
msgid "You must choose some option before you continue."
msgstr "必須選擇某個選項後才能繼續。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:156
#, ycp-format
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol HTTP(S). Server returned code %2."
msgstr "無法透過 HTTP(S) 協定找到 URL '%1'。伺服器傳回代碼 %2。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:176
#, ycp-format
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol FTP. Server returned code %2."
msgstr "無法透過 FTP 協定找到 URL '%1'。伺服器傳回代碼 %2。"

#. FIXME: I have doubts this will ever work. Too early.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:192
#, ycp-format
msgid "Reading file on %1/%2 failed.\n"
msgstr "無法讀取 %1/%2 上的檔案。\n"

#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:208
#, ycp-format
msgid "Reading file on %1 failed.\n"
msgstr "無法讀取 %1 上的檔案。\n"

#. autoyast tried to mount the CD but had no success.
#. autoyast tried to mount a NFS directory which failed
#. autoyast tried to mount a NFS directory which failed
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:253 src/lib/transfer/file_from_url.rb:309
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:353
#, ycp-format
msgid "Mounting %1 failed."
msgstr "無法掛接 %1。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:284
#, ycp-format
msgid "Reading a file on CD failed. Path: %1/%2."
msgstr "無法讀取 CD 上的檔案。路徑：%1/%2."

#. autoyast tried to copy a file via NFS which failed
#. autoyast tried to copy a file via NFS which failed
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:332 src/lib/transfer/file_from_url.rb:376
#, ycp-format
msgid "Remote file %1 cannot be retrieved"
msgstr "無法取回遠端檔案 %1"

#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:387
msgid "URLs starting with 'floppy:/' are not longer supported"
msgstr "不再支援以「floppy:/」開頭的 URL"

#. checking if device has already been mounted. Taking new mountpoint
#. if it has already been done.
#. storage-ng: This should be move to storage-ng
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:476
#, ycp-format
msgid "%1 is not mounted and mount failed"
msgstr "%1 未掛接且掛接失敗"

#. autoyast tried to copy a file but that file can't be found
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:496
#, ycp-format
msgid "File %1 cannot be found"
msgstr "找不到檔案 %1"

#. Device
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:518
#, ycp-format
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol TFTP."
msgstr "無法透過 TFTP 協定找到 URL '%1'。"

#. the user wanted autoyast to fetch it's profile via an unknown protocol
#: src/lib/transfer/file_from_url.rb:525
#, ycp-format
msgid "Unknown protocol %1."
msgstr "未知協定 %1。"

#. checking whether images are supported
#. BNC #409927
#. Checking files for signatures
#: src/modules/ImageInstallation.rb:830
msgid "Failed to read information about installation images"
msgstr "讀取關於安裝影像的資訊失敗"

#. count megabytes
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1182
msgid "Deploying..."
msgstr "正在部署..."

#. Function stores all new/requested states of all handled/supported types.
#.
#. @see #all_supported_types
#. @see #objects_state
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1205
msgid "Storing user preferences..."
msgstr "正在儲存使用者優先設定..."

#. Restores packages statuses from 'objects_state': Selects packages for removal, installation, upgrade.
#.
#. @return [Boolean] if successful
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1318
msgid "Restoring user preferences..."
msgstr "正在還原使用者優先設定..."

#. Error message
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1413
msgid ""
"Installation was unable to solve package dependencies automatically.\n"
"Software manager will be opened for you to solve them manually."
msgstr ""
"安裝程序無法自動解析套件相依性。\n"
"將會開啟軟體管理員，以便您手動解析相依性。"

#. Proposal client for Network configuration
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:52
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:53
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路組態"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:58
msgid "preformatted_proposal"
msgstr "預格式化建議"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:104
msgid "Propose bridge configuration for virtual machine network"
msgstr "建議虛擬機器網路的橋接器組態"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:105
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:107
msgid "Use non-bridged configuration"
msgstr "使用非橋接組態"

#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:106
msgid "Use bridged configuration"
msgstr "使用橋接組態"

#. TRANSLATORS: information about the network backend in use. %s is the name of backend,
#. example "wicked" or "NetworkManager"
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:122
#, c-format
msgid "Using <b>%s</b>"
msgstr "使用 <b>%s</b>"

#. TRANSLATORS: text of link to switch to another network backend. %s is the name of backend,
#. example "wicked" or "NetworkManager"
#: src/lib/network/clients/network_proposal.rb:125
#, c-format
msgid "switch to %s"
msgstr "切換到 %s"

#: src/lib/services-manager/clients/services-manager_finish.rb:12
msgid "Setting default target and system services ..."
msgstr "正在設定缺省目標和系統服務……"

#~ msgid "Saving security settings..."
#~ msgstr "正在儲存安全性設定..."

#~ msgid ""
#~ "Custom images deployment - this needs a URL to be configured as "
#~ "installation source"
#~ msgstr "自訂影像部署 - 這需要設定一個 URL 做為安裝來源"

#~ msgid "Here you can create custom images.\n"
#~ msgstr "在此您可以建立自訂影像。\n"

#~ msgid ""
#~ "You have to configure the software selection first before you can create "
#~ "an image here"
#~ msgstr "在此建立影像之前，您必須先設定軟體選擇"

#~ msgid ""
#~ "Create an image file (AutoYaST will fetch it from the given location "
#~ "during installation)"
#~ msgstr "建立影像檔案 (AutoYaST 將在安裝過程中從指定位置擷取它)"

#~ msgid "Create Image"
#~ msgstr "建立影像"

#~ msgid "Where will AutoYaST find the image? (e.g. http://host/)"
#~ msgstr "AutoYaST 將在何處找到此影像？(例如 http://host/)"

#~ msgid "What is the name of the image? (e.g. my_image)"
#~ msgstr "影像的名稱是？(例如 my_image)"

#~ msgid "Create ISO (image and autoinst.xml will be on the media)"
#~ msgstr "建立 ISO (影像以及 autoinst.xml 儲存在媒體上)"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Creating own Images</b> is used if you\n"
#~ "want to skip the complete step of RPM installation. Instead AutoYaST will "
#~ "dump an\n"
#~ "image on the harddisk which is a lot faster and can be pre-configured "
#~ "already.\n"
#~ "Everything else than RPM installation is done like during a normal auto-"
#~ "installation.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您想要跳過整個 RPM 安裝步驟，\n"
#~ "則使用<b>建立自己的影像</b>。取而代之的是 AutoYaST 將在硬碟傾印一個影"
#~ "像，\n"
#~ "這將會快很多，並可以事先完成設定。\n"
#~ "RPM 安裝以外的其他步驟都與一般的自動安裝相同。</p>"

#~ msgid "you need to do the software selection before creating an image"
#~ msgstr "在建立影像之前，您必須進行軟體選擇"

#~ msgid "B&lacklist Devices"
#~ msgstr "將裝置加入黑名單(&L)"

#~ msgid "Blacklist devices enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)."
#~ msgstr "將裝置加入黑名單已啟用 (<a href=\"%s\">停用</a>)。"

#~ msgid "Blacklist devices disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)."
#~ msgstr "將裝置加入黑名單已停用 (<a href=\"%s\">啟用</a>)。"

#~ msgid "Current Status"
#~ msgstr "目前狀態"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Network is not Configured"
#~ msgstr "網路尚未設定"

#~ msgid ""
#~ "Remote repositories require an Internet connection.\n"
#~ "Configure it?"
#~ msgstr ""
#~ "遠端儲存庫需要網際網路連接。\n"
#~ "要設定嗎？"

#~ msgid "Adding and removing repositories..."
#~ msgstr "正在新增和移除儲存庫..."

#~ msgid "<p>Repositories are being added and removed.</p>"
#~ msgstr "<p>正在新增和移除儲存庫。</p>"

#~ msgid "Remove unused repositories"
#~ msgstr "移除未使用的儲存庫"

#~ msgid "Removing unused repositories..."
#~ msgstr "正在移除未使用的儲存庫..."

#~ msgid "Add enabled repositories"
#~ msgstr "新增啟用的儲存庫"

#~ msgid "Adding enabled repositories..."
#~ msgstr "正在新增啟用的儲存庫..."

#~ msgid "Add disabled repositories"
#~ msgstr "新增停用的儲存庫"

#~ msgid "Adding disabled repositories..."
#~ msgstr "正在新增停用的儲存庫..."

#~ msgid "Correct Media Requested"
#~ msgstr "需要使用正確的媒體"

#~ msgid ""
#~ "Make sure that media with label %1\n"
#~ "is in the CD/DVD drive.\n"
#~ "\n"
#~ "If you skip it, the repository will not be added.\n"
#~ msgstr ""
#~ "請務必在  CD/DVD 光碟機中插入標籤為 %1\n"
#~ "的媒體。\n"
#~ "\n"
#~ "若跳過該步驟，則系統不會新增儲存庫。\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add repository %1\n"
#~ "URL: %2\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Repository will be added in disabled state."
#~ msgstr ""
#~ "無法新增儲存庫 %1\n"
#~ "URL：%2\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "儲存庫新增後將處於停用狀態。"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add enabled repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "無法新增啟用的儲存庫\n"
#~ "名稱：%1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while refreshing repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "當重新整理儲存庫時發生錯誤\n"
#~ "名稱：%1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while enabling repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2\n"
#~ msgstr ""
#~ "啟用儲存庫時發生錯誤\n"
#~ "名稱：%1\n"
#~ "URL：%2\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add disabled repository\n"
#~ "Name: %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "無法新增停用的儲存庫\n"
#~ "名稱：%1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid "&Firewall and SSH"
#~ msgstr "防火牆與 SSH(&F)"

#~ msgid "Run Update"
#~ msgstr "執行更新"

#~ msgid "Skip Update"
#~ msgstr "跳過更新"

#~ msgid "Online Update"
#~ msgstr "線上更新"

#~ msgid "Run Online Update now?"
#~ msgstr "立即執行線上更新？"

#~ msgid ""
#~ "Select whether to run an online update now.\n"
#~ "You may skip this step and run an online update later.\n"
#~ msgstr ""
#~ "選取是否要立即執行線上更新。\n"
#~ "您可跳過此步驟，以後再執行線上更新。\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select the scenario that meets your needs best.\n"
#~ "Additional software can be selected later in software proposal.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選取最適合您需求的方案。\n"
#~ "稍後可以選取軟體建議中的其他軟體。</p>\n"

#~ msgid "Choose one scenario, please."
#~ msgstr "請選擇一個案例。"

#~ msgid "Choose Scenario"
#~ msgstr "選擇案例"

#~ msgid "after update"
#~ msgstr "更新後"

#~ msgid "after installation"
#~ msgstr "安裝後"

#~ msgid ""
#~ "No hard disks were found for the installation.\n"
#~ "During an automatic installation, they might be detected later.\n"
#~ "(especially on S/390 or iSCSI systems)\n"
#~ msgstr ""
#~ "找不到用於安裝的硬碟。\n"
#~ "在自動安裝過程中，可能稍後會偵測到這些硬碟。\n"
#~ "(尤其在 S/390 或 iSCSI 系統)\n"

#~ msgid ""
#~ "No hard disks and no hard disk controllers were\n"
#~ "found for the installation.\n"
#~ "Check your hardware.\n"
#~ "%1\n"
#~ msgstr ""
#~ "找不到用於安裝的硬碟\n"
#~ "與硬碟控制器。\n"
#~ "請檢查您的硬體。\n"
#~ "%1\n"

#~ msgid ""
#~ "Error: Cannot find any product to upgrade.\n"
#~ "Make sure the selected partition contains an upgradable product."
#~ msgstr ""
#~ "錯誤：找不到任何要升級的產品。\n"
#~ "請確定所選分割區包含可升級產品。"

#~ msgid ""
#~ "Unable to find base products to install.\n"
#~ "Aborting the installation."
#~ msgstr ""
#~ "無法找到要安裝的基本產品。\n"
#~ "將中止安裝。"

#~ msgid "Copying system files to the installed system..."
#~ msgstr "正在將系統檔案複製到已安裝的系統..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Choose the <b>Language</b> and the <b>Keyboard layout</b> to be used "
#~ "during\n"
#~ "installation and for the installed system.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "選擇安裝期間和\n"
#~ "欲安裝系統所要使用的<b>語言</b>和<b>鍵盤對應</b>。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "The license must be accepted before the installation continues.\n"
#~ "Use <b>License Translations...</b> to show the license in all available "
#~ "translations.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "在繼續安裝之前，您必須同意授權合約。\n"
#~ "使用<b>授權合約翻譯...</b>顯示所有可用的合約內容翻譯。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Click <b>Next</b> to proceed to the next dialog.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "按一下<b>「下一步」</b>繼續下一個對話方塊。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Nothing will happen to your computer until you confirm\n"
#~ "all your settings in the last installation dialog.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "您的電腦必須等到您確認\n"
#~ "最後一個安裝對話方塊中的所有設定，才會開始執行設定。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Abort</b> to abort the\n"
#~ "installation process at any time.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "在任何時刻選取<b>中止</b>，以中止\n"
#~ "安裝程序。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "License Agreement"
#~ msgstr "授權合約"

#~ msgid "&Keyboard Layout"
#~ msgstr "鍵盤配置(&K)"

#~ msgid "I &Agree to the License Terms."
#~ msgstr "我同意授權合約的內容(&A)。"

#~ msgid "EULA location in the installed system: %s"
#~ msgstr "EULA 在所安裝系統中的位置︰%s"

#~ msgid "License &Translations..."
#~ msgstr "授權翻譯(&T)..."

#~ msgid "I &Agree"
#~ msgstr "我同意(&A)"

#~ msgid "I Do &Not Agree"
#~ msgstr "我不同意(&N)"

#~ msgid "Probe floppy disk devices"
#~ msgstr "查探軟碟機裝置"

#~ msgid "Probing floppy disk devices..."
#~ msgstr "正在查探軟碟機裝置..."

#~ msgid "Probe hard disk controllers"
#~ msgstr "偵測硬碟控制器"

#~ msgid "Probing hard disk controllers..."
#~ msgstr "正在偵測硬碟控制器..."

#~ msgid "Load kernel modules for hard disk controllers"
#~ msgstr "載入硬碟控制器的核心模組"

#~ msgid "Loading kernel modules for hard disk controllers..."
#~ msgstr "正在載入硬碟控制器的核心模組..."

#, fuzzy
#~ msgid "Computer Role"
#~ msgstr "系統角色"

#~ msgid ""
#~ "<p>Cannot obtain the installer update repository URL\n"
#~ "from the registration server.</p>"
#~ msgstr "<p>無法自註冊伺服器取得安裝程式更新套件庫 URL</p>"

#~ msgid "<p>The default URL %s will be used.<p>"
#~ msgstr "<p>將使用預設的 URL %s。<p>"

#, fuzzy
#~| msgid "Preparing configuration..."
#~ msgid "Provisioning Configuration Management ..."
#~ msgstr "正在準備組態..."

#~ msgid ""
#~ "<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
#~ "number \n"
#~ "of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
#~ "ones \n"
#~ "<b>GNOME</b> and <b>KDE</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在 Linux <b>選擇</b> 是最優先的。 <i>openSUSE</i> 提供了\n"
#~ "一些不同的桌面環境。下面您可以看到主要的兩種\n"
#~ " <b>GNOME</b> 和 <b>KDE</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>You may select alternative desktop environments (or one of minimal "
#~ "installation patterns)\n"
#~ "that could fit your needs better using the <b>Other</b> option . Later in "
#~ "the software \n"
#~ "selection or after installation, you can change your selection or add "
#~ "additional desktop \n"
#~ "environments. This screen allows you to set the default.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您可以選擇另類的桌面環境 (或最小安裝樣式之一)\n"
#~ "來適合您自己的需求，選擇 <b>其他</b> 選項。\n"
#~ "在之後的軟體選擇或安裝完後，您可以變更您的選擇或是新增\n"
#~ "其他的桌面環境。這個畫面可讓您選擇預設值。</p>"

#~ msgid ""
#~ "No desktop type was selected.\n"
#~ "Select the desired desktop environment."
#~ msgstr ""
#~ "未選取桌面類型。\n"
#~ "請選取所需的桌面環境。"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Fetching AutoYast Profile"
#~ msgstr "正在取得 AutoYast 組態"

#~ msgid "SUSE 10"
#~ msgstr "SUSE 10"

#~ msgid "&Checking the Installed System..."
#~ msgstr "檢查已安裝的系統(&C)..."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Use <b>Clone System Settings</b> if you want to create an AutoYaST "
#~ "profile.\n"
#~ "AutoYaST is a way to do a complete SUSE Linux installation without user "
#~ "interaction. AutoYaST\n"
#~ "needs a profile to know what the installed system should look like. If "
#~ "this option is\n"
#~ "selected, a profile of the current system is stored in <tt>/root/autoinst."
#~ "xml</tt>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您要建立一個 AutoYaST 的設定檔，請使用<b>複製</b>。\n"
#~ "AutoYaST 是一種不需與使用者互動就能自動完成 SUSE Linux 安裝的方法。"
#~ "AutoYaST\n"
#~ "需要一個設定檔，才能知道已安裝系統是什麼樣子。若選取此選項，\n"
#~ "一個針對目前系統的設定檔會被儲存在 <tt>/root/autoyast.xml</tt>。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid "Clone System Configuration"
#~ msgstr "正在寫入系統組態..."

#, fuzzy
#~ msgid "&Clone System Configuration"
#~ msgstr "跳過組態(&S)"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Net&work Configuration"
#~ msgstr "正在儲存網路組態..."

#, fuzzy
#~ msgid "Location of Stored Configuration"
#~ msgstr "全自動組態"

#, fuzzy
#~ msgid "&Export Configuration"
#~ msgstr "跳過組態(&S)"

#~ msgid "ERROR: Missing Title"
#~ msgstr "錯誤： 遺失標題"

#~ msgid ""
#~ "<p>Some proposals might be\n"
#~ "locked by the system administrator and therefore cannot be changed. If a\n"
#~ "locked proposal needs to be changed, ask your system administrator.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>某些建議可能\n"
#~ "由系統管理員鎖定，所以無法變更。若要變更\n"
#~ "鎖定的建議，請詢問系統管理員。</p>\n"

#~ msgid "Initializing the installation environment..."
#~ msgstr "正在初始化安裝環境..."

#~ msgid "Dummy"
#~ msgstr "虛構"

#~ msgid "&Dummy"
#~ msgstr "虛構(&D)"

#~ msgid "Saving boot scripts settings..."
#~ msgstr "正在開機 script 設定..."

#~ msgid "Search for Linux partitions"
#~ msgstr "搜尋 Linux 分割區"

#~ msgid "Searching for Linux partitions..."
#~ msgstr "正在搜尋 Linux 分割區..."

#~ msgid "Evaluate update possibility"
#~ msgstr "評估更新的可能性"

#~ msgid "Evaluating update possibility..."
#~ msgstr "正在評估更新的可能性..."

#~ msgid "License needs to be accepted"
#~ msgstr "您必須接受授權合約"

#~ msgid "Enabling random number generator..."
#~ msgstr "正在啟用隨機數字產生器..."

#~ msgid "Network Device: %1"
#~ msgstr "網路裝置： %1"

#~ msgid "Network type: %1"
#~ msgstr "網路類型： %1"

#~ msgid "Wireless"
#~ msgstr "無線"

#~ msgid "Wired"
#~ msgstr "有線"

#~ msgid "MAC Address: %1"
#~ msgstr "MAC 位址：%1"

#~ msgid "Hardware Vendor: %1"
#~ msgstr "硬體： %1"

#~ msgid "Link is: %1"
#~ msgstr "連線狀態：%1"

#~ msgid "Connected"
#~ msgstr "已連線"

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "中斷"

#~ msgid "Network Setup Wizard: Probing Hardware..."
#~ msgstr "網路設定精靈：正在偵測硬體..."

#~ msgid "Probing network cards..."
#~ msgstr "正在偵測網路卡..."

#~ msgid "Network cards are being probed now."
#~ msgstr "網路卡現在已被偵測。"

#~ msgid "Unknown Network Card"
#~ msgstr "未知的網路卡"

#~ msgid "No additional information"
#~ msgstr "沒有其他附加資訊"

#~ msgid ""
#~ "No network card has been selected.\n"
#~ "\n"
#~ "Select a network card to configure it later.\n"
#~ msgstr ""
#~ "尚未選擇網路卡。\n"
#~ "\n"
#~ "請選擇一張網路卡然後進行設定。\n"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ "The link of the selected interface %1 is disconnected.\n"
#~ "It needs to be connected for a proper network configuration.\n"
#~ "Are you sure you want to use it?"
#~ msgstr ""
#~ "您選擇的介面 %1 的連線為中斷的狀態。\n"
#~ "它需要連線才能進行某些網路設定。\n"
#~ "您確定要使用這個介面嗎？"

#~ msgid "&Yes, Use it"
#~ msgstr "是，確定使用(&Y)"

#~ msgid "Select a network card to be configured."
#~ msgstr "請選取要設定的網路卡。"

#~ msgid "Network Card"
#~ msgstr "網路卡"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "裝置"

#~ msgid "Hardware Information of the Selected Network Card"
#~ msgstr "所選取網路卡的硬體資訊"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here you can configure your network cards to be used immediately.</p>"
#~ msgstr "<p>您可以在這裡設定您馬上要用的網路卡。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you do not need a network connection now,\n"
#~ "you can safely skip the configuration.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如過您現在不需要網路連線，\n"
#~ "您可以安全的跳過此設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To configure a network card, select it from the list\n"
#~ "and click the <b>Next</b> button.\n"
#~ "Otherwise, click <b>Cancel</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若要設定網路卡，請由清單中選取該網路卡\n"
#~ "然後按<b>下一步</b>，\n"
#~ "否則請按<b>取消</b>按鈕。</p>\n"

#~ msgid "IP address cannot be empty."
#~ msgstr "IP 位址不能為空白。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address."
#~ msgstr "'%1' 不是有效的 IP 位址。"

#~ msgid "Netmask cannot be empty."
#~ msgstr "網路遮罩不能為空白。"

#~ msgid "'%1' is an invalid netmask."
#~ msgstr "'%1' 是無效的網路遮罩。"

#~ msgid "Gateway IP address cannot be empty."
#~ msgstr "閘道 IP 位址不能為空白。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address of the gateway."
#~ msgstr "'%1' 是無效的閘道 IP 位址。"

#~ msgid "DNS server IP address cannot be empty."
#~ msgstr "DNS 伺服器 IP 位址不能為空白。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address of the DNS server."
#~ msgstr "'%1' 是無效的 DNS 伺服器 IP 位址。"

#~ msgid "Proxy server name or IP address must be set."
#~ msgstr "必須設定代理伺服器名稱或 IP 位址。"

#~ msgid ""
#~ "'%1' is an invalid IP address or invalid hostname\n"
#~ "of a proxy server."
#~ msgstr ""
#~ "'%1' 是無效的代理伺服器 IP 位址\n"
#~ "或主機名稱。"

#~ msgid "Proxy port must be set."
#~ msgstr "必須設定代理伺服器的埠號。"

#~ msgid ""
#~ "'%1' is an invalid proxy port number.\n"
#~ "\n"
#~ "Port number must be between 1 and 65535 inclusive."
#~ msgstr ""
#~ "'%1' 是無效的代理伺服器的埠號。\n"
#~ "\n"
#~ "埠號必須介於 1 和 65535 之間。"

#~ msgid "Select your network setup type for %1"
#~ msgstr "請為 %1 選擇設定的方式"

#~ msgid "Automatic Address Setup (via &DHCP)"
#~ msgstr "自動位址設定 (透過 DHCP)(&D)"

#~ msgid "&Static Address Setup"
#~ msgstr "靜態位址設定(&S)"

#~ msgid "&IP Address"
#~ msgstr "IP 位址(&I)"

#~ msgid "Net&mask"
#~ msgstr "網路遮罩(&M)"

#~ msgid "Default &Gateway IP"
#~ msgstr "預設閘道 IP 位址(&G)"

#~ msgid "&Use Proxy for Accessing the Internet"
#~ msgstr "透過代理伺服器存取網際網路(&U)"

#~ msgid "&HTTP Proxy Server"
#~ msgstr "HTTP 伺服器(&H)"

#~ msgid "&Port"
#~ msgstr "埠號(&P)"

#~ msgid "Us&er (optional)"
#~ msgstr "使用者 (可選)(&E)"

#~ msgid "Pass&word (optional)"
#~ msgstr "密碼 (可選)(&W)"

#~ msgid ""
#~ "<p><big><b>Network Setup</b></big>\n"
#~ "<br>Configure your network card.\n"
#~ "Select either DHCP or static setup. DHCP fits for most cases.\n"
#~ "For details contact your Internet provider or your network\n"
#~ "administrator.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><big><b>網路設定</b></big>\n"
#~ "<br>您可以在此設定您的網路卡。\n"
#~ "選擇 DHCP 或靜態設定。DHCP 適合\n"
#~ "大部分的情況。想得知更進一步訊息，\n"
#~ "請洽詢您的網路供應商或網路管理員。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><big><b>Proxy</b></big>\n"
#~ "<br>Proxy is a server-based cache for accessing the web.\n"
#~ "In most cases, if you have a direct connection to the Internet,\n"
#~ "you do not need to use one.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><big><b>代理</b></big>\n"
#~ "<br>代理是存取網路時一個基於伺服器的快取。\n"
#~ "在大部分的情況下，如果您可以直接存取網際網路，\n"
#~ "可以不必使用代理。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Command: <tt>%1</tt> has failed.</p>\n"
#~ "<p>The output of the command was:\n"
#~ "<pre>%2</pre></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>指令： <tt>%1</tt> 執行失敗。</p>\n"
#~ "<p>執行此指令的輸出為：\n"
#~ "<pre>%2</pre></p>"

#~ msgid "Setting up Network Failed"
#~ msgstr "設定網路失敗"

#~ msgid ""
#~ "A failure occurred during preparing\n"
#~ "the installation system for writing the proxy configuration."
#~ msgstr ""
#~ "在準備安裝系統期間寫入\n"
#~ "代理伺服器設定失敗。"

#~ msgid "Internet Test Failed"
#~ msgstr "網路連線測試失敗"

#~ msgid ""
#~ "The Internet connection test failed. You should be\n"
#~ "redirected to the previous dialog to change the configuration.\n"
#~ "Go back and change it?"
#~ msgstr ""
#~ "因為網際網路連線測試失敗，您將重新被\n"
#~ "引導到前一個對話畫面來改變設定。\n"
#~ "您要回到上一步驟改變設定嗎？"

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "上一步"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳過"

#~ msgid "Adjust automatic network setup (via DHCP)"
#~ msgstr "套用自動網路設定 (透過 DHCP)"

#~ msgid "Adjusting automatic network setup (via DHCP)..."
#~ msgstr "套用自動網路設定 (透過 DHCP)..."

#~ msgid "Adjust static network setup"
#~ msgstr "套用靜態網路設定"

#~ msgid "Adjusting static network setup..."
#~ msgstr "套用靜態網路設定..."

#~ msgid ""
#~ "Unknown network setup.\n"
#~ "\n"
#~ "Please, go back and provide a valid network setup."
#~ msgstr ""
#~ "未知的網路設定。\n"
#~ "\n"
#~ "請回到上一個步驟提供一個可用的網路設定。"

#~ msgid "Write proxy settings"
#~ msgstr "寫入代理伺服器設定"

#~ msgid "Writing proxy settings..."
#~ msgstr "正在寫入代理伺服器設定..."

#~ msgid "Adjusting installation system..."
#~ msgstr "正在調整安裝系統..."

#~ msgid "Test Internet connection"
#~ msgstr "測試網際網路連接"

#~ msgid "Testing Internet connection..."
#~ msgstr "正在測試網際網路連線..."

#~ msgid "Writing Network Setup..."
#~ msgstr "正在寫入網路設定..."

#~ msgid ""
#~ "<p>Please, wait while network configuration is being written and tested..."
#~ "</p>"
#~ msgstr "<p>請稍候，正在寫入組態檔與測試...</p>"

#~ msgid ""
#~ "Writing the network settings failed.\n"
#~ "You will be returned to the previous dialog to either\n"
#~ "change the settings or cancel the network setup.\n"
#~ msgstr ""
#~ "寫入網路設定失敗。\n"
#~ "您將返回前一個對話畫面以\n"
#~ "改變或取消網路設定。\n"

#~ msgid "Enabling SSH service on installed system..."
#~ msgstr "正在安裝的系統啟用 SSH 服務..."

#~ msgid "Creating automatic configuration..."
#~ msgstr "正在建立全自動組態..."

#~ msgid "Automatic configuration..."
#~ msgstr "全自動組態..."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ "\n"
#~ " Do not panic!\n"
#~ "\n"
#~ " X11 Configuration must switch to console for a while\n"
#~ " to detect your videocard properly...\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "***********************************************************\n"
#~ "\n"
#~ " 別抓狂！\n"
#~ "\n"
#~ " X11 設定必須切換到主控台狀態一會兒\n"
#~ " 以正確偵測您的影像卡...\n"
#~ "\n"
#~ "***********************************************************\n"

#~ msgid "<p>Writing automatic configuration...</p>"
#~ msgstr "<p>正在寫入自動組態...</p>"

#~ msgid "An error has occurred while calling '%1' AC script."
#~ msgstr "呼叫 '%1' AC 程序時發生錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "YaST was unable to find the correct control file.\n"
#~ "We are using a fall-back one. This should not happen\n"
#~ "and it is worth reporting a bug."
#~ msgstr ""
#~ "YaST 無法找到正確的控制檔。\n"
#~ "我們將使用備用的。這不應該發生\n"
#~ "請回報此錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "<p>A fallback control file contains installation and update\n"
#~ "workflows unified for all products.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>一個回饋控制檔包含了針對所有產品\n"
#~ "安裝與更新的統一工作流程。</p>"

#~ msgid "Select Mode"
#~ msgstr "選取模式"

#~ msgid "&Update an Existing System"
#~ msgstr "更新現有的系統(&U)"

#~ msgid "&Use Automatic Configuration"
#~ msgstr "使用全自動組態(&U)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>New Installation</b> if there is no existing Linux system on "
#~ "your\n"
#~ "machine or if you want to replace an existing Linux system completely,\n"
#~ "discarding all its configuration data.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "如果機器上目前沒有 Linux 系統，\n"
#~ "或如果想要完全取代現有的 Linux 系統，請選取<b>「全新安裝」</b>，\n"
#~ "這樣會放棄該系統的所有組態資料。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Update an Existing System</b> to update a Linux system already\n"
#~ "installed on your machine. This option preserves configuration settings\n"
#~ "from your existing system whenever possible.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "選擇<b>更新現有的系統</b>，更新已安裝在您\n"
#~ "電腦上的 Linux 系統。此選項會儘可能地保留\n"
#~ "現有系統上的組態設定。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Use Automatic Configuration</b> to let the installation "
#~ "program\n"
#~ "configure your network and hardware automatically. Otherwise you will\n"
#~ "be offered a configuration proposal with the possibility to tune all the\n"
#~ "settings manually. Inexperienced users are advised to use automatic\n"
#~ "configuration.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "選擇 <b>使用全自動組態</b> 讓安裝程式自動\n"
#~ "設定您的網路與硬體。否則您將被提出設定的要求，\n"
#~ "您可能需要手動調整設定。\n"
#~ "沒有經驗的使用者最好\n"
#~ "使用全自動組態。</p>\n"

#~ msgid "<p>Update mode does not support automatic configuration.</p>"
#~ msgstr "<p>更新模式不支援全自動組態。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The feature <b>Update</b> is only\n"
#~ "available if an existing Linux system has been detected.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>更新</b>的功能\n"
#~ "只有在偵測到有 Linux 系統時才適用。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "&Show Release Notes"
#~ msgstr "顯示發行摘要(&S)"

#~ msgid "Cannot load release notes."
#~ msgstr "無法載入發行摘要。"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>These are the release notes for the initial release. They are\n"
#~ "part of the installation media. During installation, if a connection\n"
#~ "to the Internet is available, you can download updated release notes\n"
#~ "from the SUSE Linux Web server.</b></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>這些是初版的發行摘要。屬於\n"
#~ "安裝媒體的一部分。安裝期間，若可\n"
#~ "連接網際網路，您可以從 SUSE Linux\n"
#~ "網頁伺服器下載更新的發行摘要。</b></p>\n"

#~ msgid "Configuring the superuser's environment..."
#~ msgstr "正在設定超級使用者的環境..."

#~ msgid "Passed"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Switching to the Installed System Failed"
#~ msgstr "切換到已安裝的系統失敗"

#~ msgid ""
#~ "Switching to the installed system has failed.\n"
#~ "Find more information near the end of the '%1' file.\n"
#~ "\n"
#~ "This is worth reporting a bug at %2.\n"
#~ "Please, attach all YaST logs stored in the '%3' directory.\n"
#~ "See %4 for more information about YaST logs.\n"
#~ msgstr ""
#~ "切換到已安裝的系統失敗\n"
#~ "更進一步資訊可以在檔案 '%1' 的末端找到。\n"
#~ "\n"
#~ "請您到 %2 回報此錯誤。\n"
#~ "請您附上所有儲存在 %3 目錄中的 YaST 紀錄。\n"
#~ "請參考 %4 取得更多關於 YaST 紀錄的資訊。\n"

#~ msgid "http://en.opensuse.org/openSUSE:Report_a_YaST_bug"
#~ msgstr "http://en.opensuse.org/openSUSE:Report_a_YaST_bug"

#~ msgid ""
#~ "This is worth reporting a bug at %1.\n"
#~ "Please, attach all YaST logs stored in the '%2' directory.\n"
#~ msgstr ""
#~ "請到 %1 回報此錯誤。\n"
#~ "請附上儲存在 '%2' 目錄中的所有 YaST 紀錄。\n"

#~ msgid "Checking for %1 binary..."
#~ msgstr "檢查 %1 二進位檔..."

#~ msgid "Checking for chroot directory %1..."
#~ msgstr "檢查 chroot 目錄 %1..."

#~ msgid "Checking for chroot directory content (%1)..."
#~ msgstr "正在檢查 chroot 目錄內容 (%1)..."

#~ msgid "Checking for binary %1..."
#~ msgstr "檢查 %1 二進位檔..."

#~ msgid "Trying to chroot..."
#~ msgstr "嘗試進行 chroot..."

#~ msgid "Checking for %1 in %2..."
#~ msgstr "正在 %2 中檢查 %1..."

#~ msgid "Checking free space"
#~ msgstr "正在檢查可用空間"

#~ msgid "Checking for free space in the %1 directory: %2"
#~ msgstr "正在檢查 %1 的可用空間 目錄： %2"

#~ msgid "Unable to find out"
#~ msgstr "無法找到"

#~ msgid "Checking for installed RPM packages..."
#~ msgstr "檢查已安裝的 RPM 套件..."

#~ msgid "Checking whether RPM package %1 is installed..."
#~ msgstr "檢查是否已安裝 RPM 套件 %1..."

#~ msgid "Checking what requires RPM package %1..."
#~ msgstr "檢查何者需要 RPM 套件 %1..."

#~ msgid "Running complex check on package %1..."
#~ msgstr "正在套件 %1 上執行複雜檢查..."

#~ msgid "Checking YaST log file %1..."
#~ msgstr "正在檢查 YaST 紀錄檔 %1 ..."

#~ msgid "Opening file..."
#~ msgstr "正在開啟檔案..."

#~ msgid "SCR process has died, printing the last log lines..."
#~ msgstr "SCR 程序已陣亡，正在印出最後的紀錄行..."

#~ msgid "YaST process got killed."
#~ msgstr "YaST 程序被終結。"

#~ msgid "Checking YaST log..."
#~ msgstr "正在檢查 YaST 紀錄..."

#~ msgid "System Checking"
#~ msgstr "系統檢查"

#~ msgid "Unknown chroot path. The debugger cannot continue."
#~ msgstr "不明的 chroot 路徑。除錯程式無法繼續。"

#~ msgid "Connecting to the inst-sys failed. Debugger cannot continue."
#~ msgstr "連線到 inst-sys 失敗，除錯程式無法繼續。"

#~ msgid ""
#~ "<p>To access the X11 system, the <b>%1</b> package must be installed.</p>"
#~ msgstr "<p>若要存取 X11 系統，則必須安裝 <b>%1</b> 套件。</p>"

#~ msgid "<p>Do you want to install it now?</p>"
#~ msgstr "<p>您現在要安裝它嗎？</p>"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "No hard disks and no hard disk controllers were\n"
#~| "found for the installation.\n"
#~| "Check your hardware.\n"
#~ msgid ""
#~ "No hard disks and no hard disk controllers were\n"
#~ "found for the installation.\n"
#~ "Check your hardware.\n"
#~ "\n"
#~ "Check 'drivers.suse.com' if you need specific hardware drivers for "
#~ "installation.\n"
#~ msgstr ""
#~ "沒有發現任何硬碟及硬碟控制器\n"
#~ "可供安裝。\n"
#~ "請檢查您的硬體。\n"

#~ msgid ""
#~ "No system type was selected.\n"
#~ "Select the default type."
#~ msgstr ""
#~ "未選擇系統類型。\n"
#~ "選用預設類型。"

#~ msgid ""
#~ "<p><tt>SuSEconfig</tt> must write the configuration\n"
#~ "of your &product; system. Depending on the CPU and the amount of memory,\n"
#~ "this process can take some time.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><tt>SuSEconfig</tt> 必須寫入\n"
#~ "&product; 系統的組態。視您的 CPU 和記憶體大小，\n"
#~ "這個程序可能需要一些時間。</p>\n"

#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "進度"

#~ msgid "Running SuSEconfig.%1"
#~ msgstr "正在執行 SuSEconfig.%1"

#~ msgid "Finishing SuSEconfig"
#~ msgstr "結束 SuSEconfig"

#~ msgid "SuSEconfig disabled in /etc/sysconfig/suseconfig"
#~ msgstr "/etc/sysconfig/suseconfig 中已停用 SuSEconfig"

#~ msgid "Done."
#~ msgstr "完成。"

#~ msgid ""
#~ "Reboot your system\n"
#~ "to activate the new kernel.\n"
#~ msgstr ""
#~ "重新啟動您的系統\n"
#~ "以啟用新的核心。\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add repository %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "無法新增套件庫 %1\n"
#~ "URL: %2"

#~ msgid "Initializing fonts..."
#~ msgstr "初始化字型..."

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Installation from Images</b> is used to speed the installation "
#~ "up. \n"
#~ "Images contain compressed snapshots of installed system matching your "
#~ "selection \n"
#~ "of patterns. The rest of packages which are not in images will be "
#~ "installed from \n"
#~ "packages the standard way.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>由影像安裝</b> 是用來加快安裝速度的。\n"
#~ "影像包含了已壓縮的、符合您選擇樣式的已安裝系統快照。\n"
#~ "剩下不在影像中的套件將使用標準的\n"
#~ "方法安裝。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Installation is currently writing the automatic configuration. Please "
#~ "wait...</p>"
#~ msgstr "<p>安裝程式目前正在寫入全自動組態。請稍候...</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>New Installation</b> if there is no existing Linux system on "
#~ "your\n"
#~ "machine or if you want to replace an existing Linux system completely,\n"
#~ "abandoning all its configuration data.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "如果您的電腦上沒有任何 Linux 系統，或是您\n"
#~ "想要取代現有的 Linux 系統，並放棄該系統\n"
#~ "所有的設定資料，請選擇 <b>全新安裝</b>。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "To install an add-on product from separate media together with &product;, "
#~ "select\n"
#~ "<b>Include Add-On Products from Separate Media</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "若要和 &product; 一起安裝其他媒體中的附加產品，請選取\n"
#~ "<b>包含其他媒體中的附加產品</b>。</p>"

#~ msgid "Please wait while the installation is probing the network cards..."
#~ msgstr "請稍候，安裝系統正在偵測網路卡..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Your hard disk has not been modified in any way, so you can still safely "
#~ "abort.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "您的硬碟尚未套用任何變更，因此您仍可以安全的中止離開。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "Probe floppy disks devices"
#~ msgstr "偵測軟碟機裝置"

#~ msgid "Probing floppy disks devices..."
#~ msgstr "正在偵測軟碟機裝置..."

#~ msgid "Reading Repositories Used on the System"
#~ msgstr "讀取系統使用的套件庫"

#~ msgid "Read previously used repositories"
#~ msgstr "讀取之前使用的套件庫"

#~ msgid "Reading previously used repositories..."
#~ msgstr "正在讀取之前使用的套件庫..."

#~ msgid "<p>Reading repositories. Please wait...</p>"
#~ msgstr "<P>正在讀取套件庫。請稍候...</p>"

#~ msgid "Re&pair Installed System"
#~ msgstr "修復已安裝的系統(&P)"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select <b>Repair Installed System</b> if you have a damaged Linux "
#~ "system on\n"
#~ "your hard disk. This option can try to fix problems automatically.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您的硬碟中有一個損壞的 Linux 系統，請選擇\n"
#~ "<b>修復已安裝的系統</b>。這選項會自動試著修正問題。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "The selected language cannot be used in text mode. English is used for\n"
#~ "installation, but the selected language will be used for the new system."
#~ msgstr ""
#~ "無法在文字模式中使用選取的語言。英文會用於\n"
#~ "安裝，但選取的語言則將用於新系統。"
